mhw熱潮完左？

mhw一兩個星期就賣左600萬套
但而家成個月過去都未到700萬

END GAME做得太差
歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古歷古

等update啦

你日日都會買GAME

已完

樓主on9

有咩好玩 日日屠龍屠到厭之後 又無得對打
搞咁多野砌完裝之後又係要用啲龍黎試刀
但又係無其他野打 低能到仆街 好似 十幾年前啲單機game無分別

同splatoon2 一樣，熱潮只有個零月(好似係)

幾時update啊
大小金又難拎到嘔

的確悶 如果一開始就調高難度係無咁快想停
太過遷就新手 料又易出得滯
不過熱潮呢樣野好睇個人 dark souls / bb 大把人打到唔知幾多週目以上都唔厭啦

成班跟風狗

Hea刷珠同帶下班fd
又未打鬥技場
利申： 115HR 200個鐘

閱讀理解 U

後期係咁刷刷刷
好撚悶
停左成個星期無玩了

高清之後, 開始有心機玩唔同武器
襟玩過之前

MH不嬲都係刷野game

樓主日日都買game?

我都係

4G開始D武器數量都冇變, 畫質同襟玩掛勾

真心當年Division 熱潮好玩過佢
係後期太多bug 係咁刷

我有玩switch xx
見到討伐隊充能斧，個盾嘅logo成pat野咁
真心冇引

以前拎遠程都唔知自己描緊乜撚野
而家拎輕弩幾撚爽

簡單d 咁講.. 望住個細mon 畫面又矇, 無心機玩

Division好玩
仲無聊啦日日都係刷嗰一兩個任，入暗區又比人屠

差唔多啦
龍又少
要刷都刷夠

刺激啲 世界多元啲 闖入暗區不知幾刺激
係刷野on9 所以極速收皮
其實都正 不過太短暫

熱潮完左啦

成個月 乜都完

d跟風狗 mk 不嬲係咁

一出就買既 個個都100hr 以上 除左刷柢同白金冇野好打

係鬼

MHXX有超過256個ENDGAME 二名任要你清

而家冇又唔見你玩番

又攞隻累積十集內容既xx同mhw比

跟你老母風咩
見咁多人玩 買黎試下都唔得？
你地毒撚咁撚自私既

喺一部市場已經穩定嘅主機
大部份game銷量分佈都係首周佔7/8/9成
例外嗰啲多數係一開始無人期待

其實唔差
但d bug多到仆街
而且重點係，d bug會影平均，所以先咁快比人棄

暗區幾個fd玩好玩嫁，不過又係有bug可以入bug位你打人人打唔到你

同一製作團隊好難唔比較，成個2CH圍屌咗唔知幾多日都係講緊呢個問題

刷珠刷到又頹又悶

求其岀你班撚屌一樣照買日日煲
好似ea咁 整啲屎你地咪照食

佢每一級既差距太細，下位裝差唔多直接跳左，一黎就刷熔山龍上位裝跟住就夠打晒幾隻古龍 又唔駛刷鎧玉，好多人都係成套1lv上位防具夠爆機

屌
幾時有野豬王打

直頭唔同engine點樣比較？

一套下位風飄裝 一套上位混裝打晒所有關
係之後開始覺得啲龍係咁叫好煩 先走去整套耳塞
係啲比龍叫停既fd面前跳舞

仲玩緊完全因為有啲珠仲未刷到出嚟…

俾啲IQ我

又唔算屎黎既
GAME係好GAME
只係真係唔係想像中咁耐玩
110個鐘理論上一個經驗者係玩得晒

啲人咁快玩到hr100爆機？

我諗連登有90% 人HR埃近或已破100

無得對打

無錯 難玩到嘔

仲記得打超滅刃同超青電打到成日急尿要去廁所
真心會打到驚

開左個活動任 風漂櫻火比人刷hr 想唔100up都難

除非唔打

爆左機個世界得番歷古

冠突龍都有同樣效果
屌那星喺火山屌緊亂入王，明明避開左做乜會跌低，望真啲有幾隻冠突喺度衝衝下

呢代唔洗刷素材升裝，遊戲時數真係少咗

我第一次入村任炎王 俾佢極速收皮

整返個DLC加強難度先啦

今集真係冇乜龍會令人驚
以前玩2g
祖龍 紅黑龍 浮岳龍 爆電金獅子 齊裝都會秒

玩緊 kingdom come

MHW？
咁你新手啫
但MH系列唔係新嘢，當中99% 人係老手

總係有啲懶係好識玩既傻閪屌鳩你

「咁你玩熟哂啲武器未？」

屌 我真係無你地咁撚痴線去玩熟哂啲武器
我玩劇情既姐

唔洗洗返工返學？

因為人地玩嘅量等於平常人幾倍/十幾倍

太多救濟任
有個任直情1場1HR咁去
你話想唔100 都難

佢講得村任就唔係MHW啦

話悶果啲應該冇朋友
同朋友打實有笑料可以一齊笑

MHW有村任炎王架⋯⋯

搵粉塵搵到手震
Mhw真係太少野

Mhxx而家開返黎玩都有排玩

同朋友玩xx玩左半年 晚晚九點開波

Mhw 諗起都想訓 同啲朋友一齊訓

咩啫

佢講唔清楚我事必要幫人補飛既？

係 啲二名裝仲未合得齊
狩技都係

MHXX 個村任

MHW炎王好易打

XX畢業村任難打到

唔講MHXX
MHX既二名任都好漫漫長路
唔講MHX
MH4既發掘任都要玩好耐仲有戰神黑狼陪你

我唔明MHW做乜要翻翻到MHP2G/3/ 3G 嗰種打晒你就轉GAME我就係得咁多咋⋯⋯咁。

嚟緊恐暴龍唔知會弱化幾多

俾我輕鬆用OP蹲蹲死咗

連登post班人300都黎

老實講兩個凌月前仲煲緊超特JOE仔
好唔慣忽然間MHW變成咁

on撚9 遊戲方向要比較engine 不如你解釋下點解有關係

痴痴地

連登第一人

點解唔可以將xx同w比
出驚唔係應該愈出愈豐富愈出愈好玩架咩

利申 我都等緊DLC

棄啦 唔好搞大佢

MHW玩劇情真係嘥氣
我寧願佢冇劇情，唔想睇廢劇情
冇靈魂的角色，機械式的對話

隻game太易係真既 雖然街場都有d人狂貓

真，阻撚哂d時間

4個劇情仲好睇過佢

弱撚智

玩mh玩劇情 仲笑人痴線

依個POST好笑 成班圍爐屌隻game 賠返428俾你地好冇啊 唔好嬲啦

轉左engine唔屌得
好似係

或者佢意思轉左engine好多野要build up返，出唔到太多野？但當年同樣轉engine既tri個耐玩度都無咁低⋯⋯

我唔明點解屍套開砲前成10秒起手啲人可以中

慢如重弩都收得切武啦⋯⋯

呢一代團戰難玩過單人

大家都唔係話隻GAME差
係話隻GAME唔襟玩啫

有野做得差就屌架啦，唔通買左game就唔屌得？

要我返去玩低清狗瓦起格猎人？不了，我等capcom出新龍比我屠唔好

正常人一個月都白金左 仲玩黎做乜

影張相嚟睇下

一日玩十幾個鐘玩左成個月，堅好唔襟玩

有追求嘅人咪襟玩 呢到有幾多人可以無傷過歷古，不耐舊作打到後尾都係挑戰自己嘅極限，何況人地話左會更新，咪玩住其他驚等

內容第日有免費DLC補足咪算好
FFXV一開始賣已經係殘廢版 仲要keep住出收費DLC

獵人入場唔係嚟屠龍

300幾400個鐘仲叫正常人？
全職獵人嚟

清係咪少打機
你講既野90%既驚都唔適用

講完出嚟覺唔覺得自己好戇鳩

不嬲d game爆完機就唔想玩
講到以前幾多龍幾多龍又點
玩得多都悶啦

上面有人話mhxx有256個2名任 唔通一隻怪打16次唔係刷野咩

一隻驚玩到百幾粒鐘都唔滿意
比4百幾蚊就想玩成世

太易玩啦 以前隻xx 金獅果堆佢望住你真心會驚

Division未封頂好撚正
封頂冇左人生目標咁款

講到16個任一樣咁

你想mh點對打？ 講野前用用腦，想對打玩其他啦好嗎？

金獅係佢跑走你都會驚，驚條仆街執垃圾

當你可以單挑超特果時前面果d你會覺得難咩

裸體捕獲

點解講講下變難度問題

division個系統唔錯
但內容太少
玩來玩去都係果幾隻怪

咁佢都要整到隻GAME平衡D, 起碼會有新人入坑玩

有巴打話無龍驚, 係因為你玩開JE

我有FD打歷戰黑角, 爆鱗下下秒都話打到淆, 佢無玩過之前MH

我覺得算係咁啦

無傷過屍套

歷戰雙角
包你喊住入返個營唔出黎

近戰無傷過炎王 金鋼不壞之身

呢個年代pve邊興襟玩
所謂襟玩都係將啲嘢拉長

合粒藥水都搞餐懵
執棵草都搞咁耐
地圖load 來load 去
怪逃無得截追都追到氣咳
咁梗係有排玩

就連真正open world 果啲啲人都係睇攻略衝任務當爆機
割下草摸下狗周圍蕩果啲細位無幾多人有心機

玩得長又多人玩嘅淨返都係pvp

你擺明係唔識玩啦哥哥
重好意思屌尻隻game

啲人一日打十幾個鐘，乜game 都一個月收工啦

上班族一日打兩三個鐘夜晚同班friend 一路笑住咁打我覺得幾過癮

隻game 14樣武器
當你兩套武器配一套防裝

集會所 9個任 5種武

你玩得一兩味武 又唔清集會所

成隻game 你玩得10% 學人嗌悶
怕悶又堅揪嘅 咪開個火事玩囉

以上仲要已經當你齊珠 齊英雄石

阿豬阿狗都學人話畢業 人唔笑狗都吠啦

佢再唔出DLC恐怖龍果d我相信陸續會有人棄game

少內容就唔好瀨落新模組度，
基本上加少少特效(好似4既黑氣)，再改下龍既攻擊模式/速度/強度，就已經可以當新寵咁再延長遊戲難度及壽命。

一定要玩齊全部武先得?
同上面嗰個叫人要無傷打完先一樣咁撚戇鳩

不過見你話要玩火事就知你係傻鳩 唔怪你了
智商係天生的

又發現傻鳩要人玩哂武器先叫玩完隻game

素材易拎左都要比人屌
汁黎汁去刷黎刷去為乜
以前轉個任務內容最後米又係打返同一隻怪
都係果句玩得多咩都悶
真心唔明d人點解一隻驚可以玩成世
大把驚等住玩都冇時間清

遲啲會唔會有人話要個道具箱齊每種素材9999件先叫爆機㗎？

依個係因為有PVP頂住
所有玩家打完AI
就係咁整裝爆攻
再整裝打死所有玩家
打唔死就不斷再整再打
所以有PVP可以比玩家之間競爭就可以拎遊戲豐富d

玩得嗰少少你扮乜撚大袋呀小學雞

邊忽見我屌鳩隻game

10%點計出來？

不嬲都要
唔係既咩

見你講火事 就知你係玩都未撚玩過
仲沉醉緊喺唔知幾多年前啦
邊個先係扮大袋呀

想知點樣判定玩得果少少？

exactly ds3已經爆第32次

如果打完冥燈係爆機，我hr14就爆左了

Mhw 二名都hea
歷戰調高數值就算

其實差多, 唯有等 DLC

講到呢代d武好有心機整咁，左痴右痴加小小色就新一把

未玩齊武 每樣武都配齊裝 都唔叫玩得多
知未

自己玩唔撚掂 無人幫到你喎

我係你就即刻縮返入老母閪

大家對畢業定義都唔同,有乜好討論

有人覺得打完冥燈就叫畢業唔玩
有人覺得要齊珠先叫畢業

不過今次跟風玩嘅真係好多
fb d交易區好多人都未砌完就賣

我覺得每個人對個遊戲追求程度都唔同
冇咩好嘈
有人認為所有裝備所有珠齊曬 完曬所有任先叫爆機
有人覺得出左字幕就爆機
取態都唔同喇

而我個人覺得刷黎刷去的確係悶 可能我唔係mh既愛好者 純粹想挑起psp個陣既回憶

以前都叫做有d特色既武器
兩串魚蛋做雙刀
一條魚做太刀
銃槍又有招財貓
就算唔用得都睇得
鍾意就可以整一把
今集乜9都冇

你咁流
咩game都死喇

同一條龍打十次 每次加攻加血 吹到有256 個任
MHW 咁樣出歷古肯定你屌死咗佢

原來辻本team同小嵨team係同一團隊

都唔明仲乜要改裝備系統
搞到著來著去都係個幾件

講到我流喺邊到未
你連我講嘅嘢都唔明

肥絲快啲話未完右啦

hi
好耐冇見

你都幾好笑

依家咁撚簡單+中文介面都日日有人問點配裝 仲用返舊果個系統應該會少一半人玩

其實有新動作
歷古就真係

真係每次加攻加血咁簡單？
你有冇玩過？

呢條on9之前講過自己好早就棄左

點解唔見3ds既mh有咁多跟風

唔是索系
不撚挽了

mhxx螳螂+dlc碎龍

咁班真獵人屌鳩3ds同switch唔係正傳 又起格呀嘛

貓咪片手

得啦得啦 知你玩過啦 玩到好勁啦

因為二手game

無知撚衝出黎柒

有d武器攻擊嗰陣仲會有特別唔同嘅聲添

啲人爆完機開始放

冇玩過都發表意見做乜鳩

D 珠鞋刷到仆街.
打咗200個鐘得一粒攻珠，無炮術，

唔鍾意xx 就on9 😂啲自以為老屎忽會唔會太霸道
我隻泡狐起碼打到lv8 唔覺得好有挑戰
雖然我淨係用on9屈機勇氣mode
其他淨係打過四五次
屌你講句嘢都要利申幾行
洗唔洗貼埋隻game 證明有買switch 先出得聲

怪鳥弩 嘈到仆街

我記得有個武器係煎pan

xx隻檸檬恐暴雙腳企係度行住黎噴氣真係每次打都咁驚
w應該唔會有呢招

正唔正傳米又係一鳩樣咁玩
起格就真既

咁你都睇得出我冇玩過 原來識未卜先知咁勁

我覺得歷戰怪要去到mhxx 獰猛化個難度會好d
依家歷戰古龍都屌打佢地，根本太易

暗區真係超好玩 其實同fd解任都正啦 mhw 咁撚單調
無錯就係呢兩個字“ 單調”
Division好好玩 不過一刷bug就爛尾 有點懷念
出到隻完美版既Division就正

未出之前有人話今集冇mh味就有真獵人屌哂鬼
點解而家又要刻意講到係唔同而冇得比較？
唔講engine
今集有唔少野都係參考左X系既
e.g. 剛刃，超會心呢d技全部係X先有既
太刀見切反就有以前J回既影子
長槍PG又係類似JG個玩法
咁點解今集既內容會少X /4系咁多？

點會又係一鳩樣咁玩
真獵人咪唔玩囉

泡狐lv8 你講緊咩呀其實

最痴線係收武諗住狂奔已中招

咪就係 屌你 等如叉蛋飯， 你落過豉油未?
屌 單調到仆街 咪撚玩啦

吸引新手

以前獰猛仲會有相應嘅料，要黎整武同裝，比較有意思
而家歷古純粹刷珠刷石

有樓主出呢個post即刻放心哂

佢真係on9

有玩過嘅人仲點會講純粹加攻加血

又世界大戰po

就係講緊所有野都係重新build up過

你想要同mhxx相近份量內容

研發時間更加長 隻game都止賣428啦

耐唔耐玩因人而異 我自己打140個鐘未厭

d龍太少係事實
刷珠砌裝 之後有勁過歷古既怪打就有意思
冇勁過歷古既野 刷完珠砌完裝都唔知有咩意思
著廢裝都可單刷歷古 我仲砌裝黎做咩
一條龍刷十隻八隻 換下武又刷十隻八隻 我就一定會悶

嗰把嘢唔知要好多料不停打二名
打到嘔都係得lv8就咁上吓就唔想升

有時要用唔同怪嘅素材
例如天迴裝要用埋黑蝕龍素材
而家凱玉到完場

build乜9
冇人叫佢而家就出隻半成品架

不過又好難咁比
xx d最上級怪好多都超人化左
隻隻撞埋黎都快過保特
無狩技+風格有d招真係唔預判係避唔切
當你玩完超級系,再叫你玩返真實系咪覺得會易玩左

一句講哂 「 單調 」
今時今日啲game仲咁 唔work架 日本仔

其實mhw操作smooth好多下

集集都大賣點唔work

同埋都唔明點解要改集會所
以前村任自己玩挑戰下
集會所同fd hehe haha/快刷
剩係咁d 任都多一倍啦
而家個救難搵房好似搶iphone咁鬥快入

Division真係衰外掛
不過pvp遊戲係咁,加埋係ubi出已經說明一切

其實去到主線爆之前唔使點刷都係好好玩嘅

由打裝甲車開始就覺得無聊
打十次其實十次都係同一個打法cam同一個位,一隻openworld最失敗就係要玩到咁樣

其實係好 game，但比較易，可以吸引新手

都係嘅
條天彗成個設計好似高達咁，仲會熄引擎

我覺得啲裝飾品太屈機反而搞到今集啲裝冇變化
最後大家都係要多洞
一粒裝飾品就頂哂你四件套裝效果
要同xx 比就一定係xx多content
問題係點樣做好啲w 啫

整難左只會令新手老手條gap大左 新手唔夠打 老手1 takepass
你打到只多咪成就感大d/有d撚樣會串鳩人打唔到
好難打完一場但抽到靚石稀有素材同你打100場先抽到個結果都係一樣
想難都可以新手裝/裸體去挑架姐(一陣講出黎又俾人屌)

最撚好笑有班人玩過以前d板本話好難打好驚好有挑戰性 但我打到
又唔撚抵得今集搶走哂d人

回歸fifa

我就係得閒 hea 打果 d 玩家，
PSP，3DS 同 Switch 版都有玩，
今集明顯係易玩咗，solo 都冇咩難度，
其實都幾 enjoy 隻 game，終於有 d 高清龍睇下，
不過真係快悶，打到 HR49 樓上就不斷歷古刷珠，
都玩到有 d 悶，黎緊又人中北斗同巨人2，
隻龍珠買咗又未玩，都差唔多棄 game 了

樣樣武器都玩哂 ，古龍動作又熟哂

我講架咩 唔好急住串人啦

真正有難度既得奇撚
如果多幾隻奇撚難度既怪
或者歷古難度有奇撚咁既話
咁打起上黎 成功感都大d

明明講熱潮 點知成個話題轉哂第2度
洗唔洗叫個口號，還我血汗錢

capcom出半完成品又有幾出奇
遲早出DLC或者MHWG又cap過水

其實,最高難度係一定要整出黎
唔好理班新手過唔過到先,D死忠有目標就會不斷玩不斷挑戰
你D龍太易打,刷十場,刷一百場,打到悶自然就唔想再玩
簡單MODE吸引新人係岩,但真係要整D超級難度既quest出黎先引到人有動力keep住去破

有話你講咩
見你quote嚟回 講到串緊你咁
咪回埋你囉

過左hr49其實已經完左，如果你不是刷白金，無必要再打落去

因為之後只是不段刷大小金，升hr....

升HR打活動5隻怪一次升70% hr，15分鐘左右一次，仲快過易過打歷古....都幾多日本人已經200-300hr.....

啲小學雞會唔順超你玩哂 快啲走啊

終於出返嚟
柒夠未

ubi由r6 廿幾年前bug到今日真係估佢唔撚到
如果無bug 其實暗區刷裝都已經做得好好 好撚可惜

而且mh出咗差唔多5集，有一定嘅fans base
冇理由剩係target新手，唔出少少野俾D老手過下隱

我會打埋100HR先收工

咁多crossover 都叫無, 重玩啦

索尼廢game,不了

3G後就冇在掂過MH系列
主線啱啱先打到去火龍同角龍任
開驚打到家陣全部都係初見殺（係慘爪龍差啲貓過一次）
難度嚟講真係易咗好多

利申本身受過DS系列專業訓練

炮術一係3粒, 唔係都係無用, BTW 我得一粒

隻驚真係唔襟玩，我玩到400幾個鐘已經覺得悶

我都係靠DS底玩呢隻game,打歷奇都係一take過

玩哂咁多裝會俾人屌

最好學仁王每次DLC都加唔知咩道咩道 要你重新刷裝刷LEVEL
咁就岩你地玩啦
下位裝 上位裝 上上位裝 上上上位裝
攻擊珠 攻擊上位珠 攻擊上上位珠
RIGHT?

贊成係要出超級難度俾老手打
難到得5%人打得贏都冇問題
反正都預左有DLC,新入坑唔夠打遲早都可以肝到夠打

宜家就係缺少一個目標俾班刷到麻木左嘅獵人喺度嘈

DLC 出超級難度
唔可以比隻怪掂一下 就算輕輕撞到都即死
咁就岩晒老屎忽玩啦

而家根本刷D勁裝出黎係去撚D歷古

小學雞咬人好撚痛架 走啊

最好會有隊友傷害
比隊友打到會扣血
咁就好玩了

仁王最仆街係邊套裝屈就即刻更新改弱佢

垃圾game 成班跟風狗

垃圾game?

要買game既一早買左啦戇鳩

呢樣真

老屎忽:以前個板本都係咁啦 俾xxxx掂下就死 但係咁難我一樣玩得掂 快d黎拜我啦

Tk隊友

咁樣就更加考合作性 又可以增加難度
不過實有D老屎忽話呢隻唔係MH囉 又話咩變了樣

岩呀，笑到把口合唔埋 又可以玩多幾百粒鐘

唔好咁極端啦,D歷古係廢喎

笑死人
駁唔到人就扮睇唔到

成班小學雞非黑即白肉唔肉酸啲

以前psp係咁

冇人話唔係廢 就算刷緊果d人都話會歷古廢
係走班人出黎話以前d板本點點點

歷戰古龍強度真係得淡笑

人地重新開發
你就拎有集幾集大成既xx去比
駁唔到就話因爲同一團開發所以可以比
大佬
開發時間都唔同啦
你xx拎埋之前咁多集既野去炒埋
咁多集開發時間講緊十年以上
點比啊？
比d iq來啦

限裸裝入場咪得
不嬲都有呢類任

可能大佬已經鬥技大會全rank A 或者S

小學雞搵交嗌咁 得啦你嬴啦我輸啦 係咪好有成功感啊

要限?
覺得無難度既唔識自動自覺除裝打既咩
我諗起地平線班傻鳩話裝甲裝太屈機搞到隻GAME無難度
屌你老母可以唔用架麻 又要屌又要用

真

呢句最明顯

我而家MHW剩係著住呀來E套裝周圍打添啦 不知幾好玩
話難度唔高又要自己著晒超級裝甲咁去打

駁唔到今集內容少
好心就唔好衝出來7叫人用唔同武/裸裝/火事玩啦
根本集集都可以咁玩
問題係今集內容真係少丫嘛
關咩用咩裝備玩咩？

乜佢出左通告話停止更新隻game啦?

一次過出晒先得
後面出既都唔算內容

咪就係一般同佳作分別

其實內容少過xx 係公認
係咪少到叫半成品就見人見智

比d iq來啦
我頭先都講左
今集有d技能都係參考返X架
同埋冇人叫佢咁急出隻半製成品架
同埋我上面都講左啦
今集冇哂d特色武
令人連做裝既動力都冇埋啊
咁又因為重新開發所以唔整？

難到dark soul 咁好唔好

最好出埋PVP ,戰場模式 10打10
咁就叫內容多啦

我相信好多人會答好

又係改標題時間:[秒經] MHW係唔係半成品?

跟本一隻game就唔應該斬件分開出

太刀撚：

好多人都話等update丫嘛
者係後面仲有好多內容啦
咁而家唔叫半成品叫咩？

佢d內容仲要分幾季
牙joe要排到去冬季先有
你地真係可以慢慢等下喇

覺得隻game垃圾唔玩 仲要周圍笑人:仲玩垃圾game 我已經唔玩啦
係咩心態

不過又係既,都未出更新同dlc就出黎話人地content少,有coop裝不過horizon你無興趣就無視,咁無咩好講咋喎

係幾好玩，
都叫玩左一個月

不過而家驚已棄，有無新驚介紹？

難道splatoon不斷更新新地圖新武器你又話佢係半成品咩

而家有邊隻GAME唔係咁做
而家只係D龍用DLC 唔使錢咁慢慢出
好撚過之前隻高達 一部60蚊咁賣下化

D 人覺得少龍=半成品

coop裝集集都有啦
今集先有？

機戰

MHW 我新年前已經110HR 已經開始停玩 間唔中幾日先打一兩場
都唔覺得有咩問題

以前mh就唔係咁做
呀所謂以前都係1年前既事

我無話coop裝今集先有囉

今集仲要有d龍唔係必打 試下放條溶岩魚去主線

個個打爆機既定義都唔撚同架啦
覺得悶咪唔玩囉
一定要齊哂裝齊哂珠 玩哂所有武器 ？

睇你點玩㗎嘖其實
今集啲武器咁吸引
把把都想整黎玩下
跟住又要重新配裝
玩到悶依家打白金杯
唔覺得悶窩

不如玩番之前既MH會唔會開心D?
而家呢隻半成品咁垃圾 唔玩好過

停玩就收皮啦
我而家仲晚晚玩緊洗緊玉同大細金

其實world都係掛MH牌頭，點解唔可以借鑒番之前集數嘅元素呢？
例如歷戰龍出番D獨有素材，普通版本打唔到嘅，好似XX獰猛咁，用黎upgrade武器最後一段，令到打歷戰多D意思
相信呢種做法唔駛重新develop，都係D game design，角色成長之類嘅野黎，應該唔會佔用好重嘅開發時間

咁都叫半成品， 咁真三8叫咩

咁依家係少野玩既又真係
都係圈子問題,多人玩ok d既
我同班fd仲晚晚開緊
而且久唔久仲有d新人入,
不過今集堅係勁,好多以前機都唔多打既女仔fd特登出部機打
都可謂少見

咁你舉呢個例做乜9？
而家話緊佢本體內容係真係少喎

Mhp2,2g,mh3,3g,4,4g,x,xx

上面呢堆唔係分開賣？

照你講法無g位都唔應該拎出黎賣

無g位都係半成品黎渣

唔好拎個廢棄品黎比啦

比你食1舊屎同2舊屎嘅分別

人人追求唔到 咁都要叫人收皮
不如你縮番入你老母個臭閪度啦

我鐘意玩乜要你教？
你咁撚威威？

你呢D毒撚晚晚玩唔係就有資格扮到好老屎忽咁既
我晚晚都要出街屌閪又要同你班日日係度打J既賣命打機咩

你剩計本體內容就無野講啦,我等緊佢出更新睇下有無多D特別野
再唔係佢可能出MHWG滿足到各位真獵人既需要

你自己都半棄左
咁仲死拗咩今集唔係內容少咩
on9

而家有幾多隻game可以玩200個鐘都未玩完
仲要每個星期有活動任
真係深入玩根本玩唔切
不過魔物品種少係鐵一般既事實

咪係囉 mhxx打到村10都可以叫爆機 打完古龍又可以叫爆機
一撚定要打2名架咩
你可以set目標係清哂2名超特 咁你咪256個任慢慢打囉
今集我都可以set玩哂所有武 齊哂珠就目標

係唔係內容少同我半棄有關係?
你係咪痴撚左線

其實個問題就係玩完D活動任拎完D獎品都係無咩用

你咪唔撚好玩囉

我個fd出game果日買左 我冇見佢on過真38

就算佢加多100條龍 都係咁架啦
我要半棄關佢內容多定少事?

其實依個post出現已經痴左線

以前無印同G位的確係分開賣
如果係用一代一個series去睇
無G位果隻的確係半成品

但係今集有好多獵人深信來緊會有大量既update
者係今集係半成品中既半成品

我由26號開始 日玩10-12個鐘 玩得快 開始半棄都有罪

啲人on9
一定要清曬所有野先叫耐玩

Custom武器咪係你要既野

你又唔好一鳩打一船人
隻game你點睇我唔知,但係要講呢樣野嘅話
我依面好多女玩
我條女晚晚陪我打

比d iq來啦
龍既模組先最晒時間設計
你竟然講用番xx某d技
所以叫參考左
但大家一直屌開既就係龍少
睇你個死樣就知駁唔到啦

最ON9係叫人玩哂全部武器先叫玩哂成隻GAME

on9仔
仲要死拗
以前你可以選擇玩唔玩二名
玩完二名又可以選擇玩唔玩齊所有武

今集得返選擇玩唔玩齊所有武呢個選項

問題係有人講到不停仲刷緊野好威威
大佬呀唔好咁顛啦 我同你目標又唔撚同
我就玩齊我要玩既野啦 都要比人叫收皮

同你呢d季候鳥嘈真係哂9氣

得啦 知你呢D真獵人老屎忽威威豬啦
屌你老母 你唔係季候鳥 你而家仲有KEEP住玩幾多隻以前既MH呀?
有無玩緊MH2?
季候鳥

合裝有咪?

有合裝仲有D意慾追外觀

寧願推隻division上神枱都要踩mhw你班毒撚都世界級顛

只有佢覺得二名任多先叫玩
人地刷就唔叫玩
你同佢講xx用晒之前咁多龍既模組模多怪
佢就答你mhw都有用xx既技
Good logic

大把人未打晒啦

如果你當刷大小金 拎白金杯係內容既話 係有差唔多三百個鐘

但平心論 刷大小金只係自我滿足 內容重複係事實

更加唔好講歷古 真係刷到你傻 唔出就係唔出

成件事就係capcom要拖你地時間 等佢做好個DLC

利申十四把武都玩曬 好鐘意隻game

冇人叫佢而家急住出
睇漏左呢句？

要鬧既 就算佢遲出game 一次過放哂歷代所有龍入去 遲早有日都係會玩完 到時唔通又開post講話:打左幾多幾多個月 開始悶了

我真係想知,如果隻game會更新D新野玩就叫半成品,咁splatoon果類game係咪?

呢個post 精彩

呢D毒撚真係恐撚怖

btw 樓主識玩 開完個post自己就走左去

哇
冇腦真係冇用
照你咁講
Xx之前個d都唔應該出
應該一野就出xx
笑大我個口
用下腦先講野啦

邊個先係真毒

你講事實出黎小心比人咬

佢意思係
掉隻GAME出黎 無後續管理 無野FIX 無UPDATA 咁就成品啦

隻隻game都係一場時最多人買架啦

其實個模組玩左咁耐我真係唔覺有咩大改
今集最大分別都係做靚左層皮，加多一套甩皮既skin同調整左啲動作同AI，最核心最晒時間既骨架真係無咩大改動

其實點為之玩得曬
上白金？

事實無論幾多怪打 你打實快過佢出新怪

所以一係就要你係咁重複刷解裝/珠

一係就比你拎到曬D珠同裝 等出新龍

邊個好玩D就唔知啦

咪玩啦
你去畫啊？

係

岩呀
定義人人唔同
不妨講比大家聽下 你玩左幾多跟住嗌悶?
見你骨格精奇 至少精通一半武器 集會所無a都有b喇可?

拗乜撚野 我有話內容好多咩
屌你老味選擇打唔打2名就叫選擇 玩唔玩齊所有武就唔叫選擇

呢樣野可以討論下
因為我呢邊好多今集先開始玩嘅人
有好多人其實連雙轟炸機都未到,而其實係有好多好多呢一種人
珠都未刷又何來齊裝
我哋玩開打得快又真係冇計
最主要都係夠多人陪你玩,就會覺得好玩
其實依家好多時都係帶下人升

屌你老母 要玩就玩 唔想玩就棄啦 講咁多春把撚咩 所以香港只有炒樓炒樓再炒樓 無其他

老實講如果佢未玩過晒所有武去打晒所有龍 都未叫真係體驗晒隻game 既 好唔好玩就因人而異

其實嗌悶既 都係玩得好撚快既人
好似我佢一出我請假日玩10-12個鐘 唔通又怪人地
搞到我20日左右玩撚完咩

on9啲boss係咁重用
我見依加啲更新仲要比錢
真係後悔買左呢隻game

我都係講事實姐，最晒時間的確係做新骨架
今集得咁少怪我真係覺得放左個重心落地圖設計而唔係啲怪度，尤其今集好多怪既模組都好重覆

今集有特色既武真係好少喎

你睇落就簡單
但人地係3d模組來
唔好用自己有限知識去睇得咁表面
人地設計師都講最大難題係最新設計場地互動模組

偷懶係真既 你睇下D武器 唔同怪武 只係換左舊皮
個基地仲係果舊武器

場景好似有實物模型

歷戰麒麟都可以秒架

其實我覺得D畫面、動作、物理等等仲係好落後
不過真獵人打左咁多年3DS都無問題,我廢時講呢D啦

淨係叫人玩哂所有武器先叫體驗隻game係on9 我都未必會玩哂
但問題係我玩完 咪玩完隻game囉 玩一個月至少我果一個月入面enjoy過
又唔會去笑d仲玩緊既人on9

三粒耐雷珠+耐雷衣點秒

根本樓主係c記人
特登開吓post 炒吓氣氛
而家講講吓都講到我收工想打返兩場歷古歷古

我自己一個兩貓過左

亦唔會我玩哂所有武器 鬥技a哂 刷哂珠刷哂大細金
走去串人你體驗哂咁多內容未啊

就算以前咁多版 正常人都唔會玩哂咁多種武
最多都係試下1,2場

或者咁諗, 如果 MHW 有返單人限定的村任, 而鬥技大會又可以劃分返單人限定的部分出黎, 咁又會唔會好啲 ?

其實睇返大家成日講以前版本內容多好多, 我以最大迴響的 MHP2G 為例, MHP2G 登場有 38 隻怪, 而 MHW 其實都有 30 隻怪。數量其實差唔多, 但點解會比人插佢少內容 ? 會唔會係因為以前有單人限定的村長任 ?

如果係, 咁即係:

新手角度:
今次最大問題係全部任務都可以搵大腿強行拉你上去, 變左新手個進步期會強制縮短左, 而且到佢想自己玩返之前啲任 ge 時候, 佢已經拎住啲上位高級裝了, 少左啲去了解隻怪 ge 機會, 而呢樣其實係隻 game ge 重點 --- 睇穿隻怪 ge 動作 / 習性。

老手角度:
本身已經對個系統有所認識, 就連未見過 ge 怪, 都因為一直累積落黎 ge 經驗 / 反應可以有所預料。而且老手多數都有一班舊戰友, 成班有經驗 ge 人由一開始就可以一齊 9 衝打打打打到落尾 (手機遊戲衝擊下, 即食文化係咁衝, 無計), 衝完進度之後, 就算想自己玩返啲舊任, 但見到掛住個 "clear" 字眼喺度, 就會有一陣鬱悶。無左單人村任 / 訓練所, 想向朋友晒下自己的 "劍聖頭" 都唔得。之外, 隻 game 雖然無 G 級, 但有歷戰任。本身歷戰問題, 但係上位同下位同歷戰怪的動作完全一樣, 只係血同攻擊力唔同左, 呢一樣都係對打慣晒有 G 級動作 ge 老手會挑剔的缺點。對佢地黎講, 隻 game 唔至少左一半的體驗。

小結:
其實 MH 一向都係刷架啦, 只係今次好似好多野都 reset 過去返 MH1 咁, 話晒佢都係新骨架, 就當佢係另一隻 MH 的第一集咁去看待啦。如果真係打爆之後覺得好悶, 咁咪棄囉, 唔好迫自己玩, 因為咁玩法, 你一定會同 MHXX 嗰啲比較。講真, 遊戲商都話隻有不少於 40 小時的 game time , 其實佢已經交足晒功課。今時今日隻 game 可以輕易玩到上 100 小時的而又無乜重覆性 , 其實唔多架。

講完。

其實係，今集話就話無過區，但啲怪既動作模式一樣係過區形式
怪互打依樣野一開始仲覺得好正，睇耐左根本來來去去都係嗰set動作

次次屌MHW內容唔夠既POST都嘈到拆天
下下又要分老唔老屎忽
屌親都好似有問題咁
真係好奇怪

你用下個腦先啦
開發龍既模組
地圖製作
人設
裝備設計
任務關卡內容
可以係全部唔同人整既
而且可以係同步進行
唔通你用多左時間整隻龍就會冇時間諗多d關卡？
龍少係其中一個唔耐玩既因素
但係其他野都係少
正如我頭先所講
特色武器少左
呢d又關哂時間整隻龍事？
X有得自己控貓
今集冇得控又關隻龍事？
貓既模組都已經整好哂係度啦
同埋上面都有人講左幻化系統啦
又關隻龍既模組咩事？

咪玩啦
知唔知整一個動作都要幾耐

呢度世界大戰好睇過啲龍互片

爭奪地盤

因為唔屌得

問題就係舊怪無咩新動作嘛

一隻閒閒地都玩到百零2百個鐘既game
唔知有乜好開post屌

系列作同以前比係無可厚非既事
但同以前比又會變老屎忽

我以前玩MH 就諗如果我係C記
我會諗下比玩家做龍 打4個獵人

講咁多
都係駁唔到你岩先既主限張
大家
你駁左先啦
又屌人心急出
得反你你係咪xx之前個幾集應該唔好出直出xx
你就拋堆廢話出來
人廢就用下腦先講出來
唔好講完比人駁就扮睇唔到

我都廢時講
人地設計師都話難
佢地就話冇大改動
大佬人地重新設計模組
唔係動作
我都唔知點講

好似有隻game用左依個mode啦 但係一定係做龍果個俾人屈機

嗰隻game 慘到上個月變咗免費game

兩隻龍又點睇

因為今次係大翻新 所以有D難直接比較

你知唔知模組同動作既分別
有模組佢
可以加動佢
但只係佢唔加
即使同一個動作
佢重新設計個高清模組都要用好多時間
你以為按個制就變高清？

果隻好似係打哥斯拉咁 我記得
要玩第2隻怪物 要比錢DLC

猎人

話冇mh味又俾人屌
當佢真係mh同以前mh比又俾人屌

比還比
你話少內容 係
你話難易左低左 係
但係唔好拎光環啦

點解可以嘈咁耐
應該下星期5出恐暴

我相信屌果班人有過半係打完冥燈就當完左

仆街
我已經唔明你up乜9了

咁無雙8都聲稱佢係大翻新架
你始終唔能夠否定系列作個朵會產生合理既期望出黎

呢樣好同意
見有好多高hr嘅人仲要不停中招不停食藥,又乜都唔帶

我仲玩緊大細金喎

因為你唔用腦囉
搏同情有用咩
人地講比你知xx照同上幾集模組
講緊上幾集模組用緊十年時間以上做成
Mhw重新設計
你就拉去講技
講完又要話應該唔好咁快出
比我反問你xx前幾集係咪應該都唔好出
你又spin去太空
依加又要扮委屈
痴線

如果打完冥燈就當完仲屌得勁啦

你睇清楚上面條友講咩未？
講返模組，堆舊怪我響W真係睇唔出除左層皮之外同3世代打後既模組有咩大分別，無論站姿同比例，而且我無講過高清皮易搞，我只係話最晒時間既模組設計W真係唔算特別多

又幾過癮,你就屌住黎玩呢隻同人MH 撐果D人又已經無玩 呢個POST幾有趣

真 今代拎起左好多以前從來未舞過既

改番錯字比你唔
改完你都係駁唔到架啦

最重要都係出個變性+改名

ON9

你返工都有deadline啦

XX 同World好明顯係兩條team/2個project黎wo大佬
你以為c記9月出完xx 後4個月就整好隻world?

之後流傳會有個update 係堅？

我依d蠢人唔識連技 以前都唔會玩咩盾斧劍斧
今集真係要試下解佢老味

唔堅
FF黎

呢個咪係你唔識既地方
見到你呢句「除左層皮唔覺有咩分別」就知咩都唔洗講
如果要簡單打個比喻
就等於一個3a荷里活cg同大陸垃圾cg比
都係層皮既分別來架渣

由主post屌到出新post屌

堅架
個個星期都有update

唔係流傳 官方講明會有update
問題係update既量夠唔夠同次數幾多
如果只係加一條龍真心意義不大

你最好睇晒先講

你咪撚玩啦
而家話內容少
係無論同2/3/4/X
任何一代比佢都係少
乜撚野開發10年以上者
你死都要拗用時間整模組做乜者？
而家個重點唔係龍多與少
係佢內容少呀
on9

一場升幾多？

有個日本仔FF既LIST流傳左
份量超級充實架

內容咪即係龍少
冇龍點比內容你
改個色比你？
定比小遊戲你？
咁樣spin法真係好肉酸

出新post果個有入過主POST架咩

其實真心我將呢隻當係系列reboot + 試水溫作 合格有突啦

=evolve=唔平衡=垃圾

你諗下做火龍食閃光彈食到完場

四條友扮龍就參唔多

下？
一隻game如果整得唔係咁理想的確係可以做好d先再出個喎
上年隻nier2就延遲左幾年啦
但好多有玩過既都好滿意喎

真係好試水溫feel
但家下盤水已經凍左

做斬龍發下條尾一下貓3件

應該冇
只不過主post都成日有野就屌

update係咪會有新龍
如果佢改隻顏色加小小攻就當亞種就不了

呢隻野真係送都唔撚玩
Steam免費，玩左幾局之後del左

之前比錢買左重買貴版嘅點算

講緊模組你就講皮，你自己話模組最晒時間，我咪答返你今集舊怪既模組無大改，係改層皮
皮都要時間上我夠知啦，但你用模組做例子黎護航今集少怪既問題根本有問題，實際上去到XX個模組已經好成熟，今集W既舊怪睇落真係XX模組落新皮
唯一可以解釋點解唔加多啲舊怪咪就係太側重響地圖設計，無時間成本做新皮囉

覺唔覺今集無啲有魅力嘅final boss 無咗個種傳説色彩？
以前白神崩龍 黑神霸龍 天災神嵐龍
傳説黑龍三兄弟 神域煌黑 之類之類

今集一隻都無 都算 隻冥燈仲廢過三條古龍
分分鐘滅盡都勁過佢

Btw 有一點真係唔太好
閃光彈太濫
Solo還好
街場根本閃撚到條龍飛唔起
條龍訓地時間分分鐘多過
飛行+站立既時間

好嘅咪Nier,唔好嘅咪FF15囉

但大作拖長多數都係後者居多

又來
咁mh1同mhw比邊個好啊？
拎完隻xx比又要話人少野
但又專登唔提xx係集前幾集百家大成先有
係咪唔應該出1
應該儲堆先直出xx?
大佬
人地要先回收成本賺到錢先再做落去架
比你開公司死得啦

特色武器
自己控貓
換裝
多返d關卡/畢業任
邊一樣同龍既數量有關？
呀屌你又會話我spin去第二度啦

成日都閃到條龍未進入戰鬥狀態就打死佢

增加個模式人控龍羅，人控juno 應該無人打得死

我唔明你同capcom擔心成本做乜鳩
人地已經靠MH賺到盤滿砵滿
要屌既不如屌佢唔早幾代就改進下D畫面同物理

你講個堆
咪又係集前作大成先有
你夠膽講全部係xx獨有？

都係個句 閃光彈連環炸到完場

留意下個9星採菇任

人控龍應該都要刷珠
插幾粒防閃球屈返D人機

其實真係少龍
同埋少得黎
上到去見黎見去都係個幾隻古龍
打完冥燈都未見過浮空龍同飛雷龍
所以好快悶都係真

xx多龍得黎有二名有獰猛
淨係武器製作都十幾廿頁
新鮮感真係不停爆出黎
而家技能又唔同左 係咁刷珠
仲要咩超心無擊刷整極都唔出 得啲耐火冰雷毒麻珠
玩一款武器著黎著去都係個幾套裝
xx同一款武器 把把都唔同配裝
唔同風格又唔同玩法
反觀mhw變化真係少左好多
希望日子有功 佢今集更新出返多少少野玩

有d仆街連條龍唔飛都仲要係咁閃暈佢地
D龍好慘 根本固定標疤
有時真係閃到完全唔洗走位

下？
賺到錢啦
所以就可以唔洗試水溫落重本？咩道理驗

執毛任 ?

冇轟龍就要屌佢老母啦

唔好再咁on9得唔得
X係集百家大成先有
咁點解W唔可以？

呢樣真

好掛著絕對強者

似歷史痕跡大放送多啲

咁點解W又唔集合X既野？

對我黎講
一隻ps4 game四百幾蚊玩到150幾個鐘以上先覺得悶已經算抵

我覺得好好玩，第一次玩芒亨

奇怪要hr30以上

玩玩下發現其實最後都係deja vu
而家淨係得閒上去幫下人算

有藍腳印, 咁隱晦似有新龍, 不過望落咁細隻腳又唔似恐暴

藍印唔係一定係古龍種咩？點會係恐暴

外行人 評論隻game d模組有幾難整都曬尻氣
你睇睇宜家市面上既遊戲，內容/耐玩程度 比較返係點？
普通人一隻game玩~100個鐘 差唔多啦，過一排再出下update , keep 下人氣
你估真係 90% 玩家都可以日日打幾粒鐘機咩
D毒撚圍埋 一堆一日打到黑 就意為全世界都係咁

你又答唔到啦
人地決心改頭換面囉
所以人地重新做過囉
開發時間不及上幾集代加埋
所以少野
你就反問
點解唔用番舊野加落去
如果要講點解唔加
又要拉番去龍既模組架啦
到時你又答唔到spin上太空架啦
定係你想控隻貓打番依加mhw依加堆龍就叫新野？
我真係第一次聽點解唔用番舊野
我諗到時又會有人屌換湯不換藥
用左幾代啊？

只係代表有歷戰

可以係歷戰既

點解要集合？
Mh2會跟gametime轉時間季節，點解之後唔覺有
Mh3 有水戰 點解xx唔覺有？

搵隻juno都做唔到佢個種痴線走犯款
仲有fulu fulu

不過呢隻新作嫌佢啲低級龍太多，高級個啲（古龍種）得幾隻

新任務，例如雌火果陣都係藍導蟲

歷戰掛

咁都無理由一黎就歷戰恐怖，所以我都係估純粹儲歷戰腳印既任

呢三隻入門級下等古龍

隻腳印唔係是但一隻鳥龍黎咩

會唔會有冰麒撚

黑龍系列 如果有真係好期待

岩呀，copy&paste既野有幾難，capcom真係弱智，唔撚識做，搞到隻驚得翻個零月貨仔

既然全部重新做過就咪撚用X既技能啦
同埋我講過好多次啦
冇人叫佢咁急出架
如果佢真係有心整隻比以往更好既game
佢係可以再擺多d時間去整好佢架
唔好再為拗而拗啦on9

圖片只供參考

冇計
佢爲打入歐美
比多d新人玩
只能調低番難度
其實對比起mh1
呢個底打得算唔錯
有心既等佢之後點搞先同xx比都未遲
話晒新系統

其實加番發嬲會加快速度，同埋有加招已經好好多

同隻game故事比較短有關?

勁快棄左

成日屌希望做好D先出但就日日開機刷
極致性精神分裂

傲嬌就傲嬌啦

關eyeball事
調返集會區域白毛條女落黎跟大家會好好多

我諗大多數人玩完蒼藍星就收皮

事實你要不你做晒佢你唔會有紅冠
256 就係256, 理得你內容
而且有幾隻超特唔係話有心打就過到

屌過唔玩得
玩過唔屌得

你真係好撚肉酸
搏唔到就死拎住技來講
好似小學雞咁
係咪要d技改晒名就唔叫抄？
體力改血？
耐力叫耐久
咁就唔叫抄？
之後又拉番去唔好急住出
問你係咪應該第集唔應該出又扮睇唔到
再loop

咪係

G級打上嗰隻TRICKY咁多

條友仔覺得X係集百家之大成所以先有咁多野嘛
跟本每一代個content都好唔同

一句講哂，MHW既END GAME內容做得差，
當然你可以扮睇唔到，反正都係撚下其他武器，同班FD玩一兩場就可以滿足

其實我都唔明熱潮完左係完乜鬼野。
正常人講緊打完冥燈都最少70粒鐘以上，一般大約100粒鐘，打埋歷戰刷珠就更加唔止。
有邊隻單機Game玩哂成隻可以有呢個數。內容少？
大把Game講緊打爆機解左所有隱藏要素都無呢個時間。

話唔夠難既，裸裝拿把下位武去打歷戰囉，難唔難睇人既姐。
你覺得出隻齊裝都打唔嬴既怪去遷就嗰少少玩家就叫好玩？
DS BB夠講緊升爆可以幾下秒boss啦。真正想有挑戰性既玩家自己會壓住等打。
又要砌勁裝又想有挑戰性，做乜鳩姐。

然後屌怪少，歷代都有增減嫁啦。有邊隻game係每代不停繼承野?
唔通你覺得一代一代繼承，咁最後有一代MH有幾百幾千隻怪就叫好玩?
佢出到你都玩唔哂啦？

雖然我都係覺得片手劍打少個
但我同意佢
G1到G5 都可以話有心都過到，超特二名啲動作絕對唔係講笑

Agger, 而家大部分game 40-60個鐘已經玩到盡

又講大話
你試下抽走xx入面前幾代有既野
睇下xx仲有幾多剩？

MH黎講呢個鐘頭數唔係好及格

第一次打二名係白迅龍
好似地獄咁 又月牙天衝又裂傷仲要招fing尾痛到仆街
要慢慢摸熟先識打

施主你仲有勇氣擋格呀

DS同BB邊有升爆可以秒到BOSS呢樣野

其實易玩咩
我單機打到角龍覺得好鬼難

咁第一批既買1手, 爆哂機既, 咪放驚等第日出新野先收返隻2手

第二批見2手價平d, 咪收哂2手, 所以sales慢左

我用重弩既
唔係痛到仆街
係返村

恐暴都未出

你咁講不如試下抽走mh第一集有個啲野會淨返啲乜

你成撚日就覺得龍既多少就係一切
X有狩技風格
換裝
控貓
就算減撚走哂d龍得返同W一樣咁多怪都多野玩過W啦on9

睇你同邊集比
同xx比實冇得講
不過所謂前幾代長
唔講龍數目
其實有30%係比村長拉長
強制要你打既野有好有唔好
今次佢要拉新手開新市場
就冇得咁做
特別係鬼佬

33個鐘完冥燈表示：

70個鐘正常雙爆都打完啦

其實講講下好似xx刺激好多
而家打歷古都無呢種感覺

風格
之後呢？
Mhw有龍二打

一定同龍既模組有關

Ds3睇片見過變唔知咩型態秒左萬力沙
不過應該極端buildup黎

你當成個style同狩技系統死架？
仲有二名呢？

你試下刷爆寶石升爆能力值去打第一輪。
大把人講緊100lv以上去打第一輪已經係overpower.

每一個老手重玩都會壓lv。就算有人挑戰三倍速ds1都一樣會壓lv玩。

駁到未？

而家好似係你駁唔到多d喎
人地話內容少好快玩完你就賴落模組度
呀原來兩隻龍互片就會延長你遊玩時間

兩樣
你當mhw畫質提升
龍互動死架？
唔係話當二名狩技風格死
只係話xx所謂多野
有幾多係重用
大家都心知
如果有得重用舊野既xx同全部重新做既mhw比叫公平
咁都冇野好講

但其實二名啲模組都係一樣
只係轉左色改動左少少加左動作同招式

我覺得mh系列至好玩嘅時期係剛剛上上位，用半上半下位野，緊緊夠打呢一個時期

不過今集呢個一個時期的確有d短

無技術果D點升都有機會死,boss打人都係幾下死,水又少又無得走
唔同MH食哂貓飯著哂裝可以用生命值硬接,食完大招可以飲水又可以插煙筒,打打下仲可以返camp補血

你自己拉番上去答完先講野啦
唔係加句「依加似你駁唔到」再加個符號就叫駁左架
仲有
唔互片唔會加長遊玩時開間
但會改善體驗
咁人地都有用時間做wo
咁你要比啊嘛
唔係比埋製作時間？

鏖魔

狩技同風格原來係叫重用

你係咪閱讀理解f

雙爆同冥燈差幾遠？
我打完冥燈HR解放之後已經可以直接去打雙爆，
雙爆HR解放完已經可以直接去打歷戰麒麟.

正常慢慢玩唔趕住推主線既至少都會玩幾把武器，打下上位龍整下裝都唔止呢個數。
你用趕住衝主線打完隻Game封Game既玩法，其他Game 10粒鐘都比唔到你.

XX兩樣野都係加長個遊玩時間，你講嗰兩樣呢？

你果d所謂全部重新做既野
係畫面 地圖 模組
但我之前都講左
呢d野全部都係一team人由唔同人做既
可以同時開發出來
但係佢end game內容就咁少
同畫面 地圖 模組 冇直接關係架

上面答左
我覺得佢改善遊戲體驗都叫多左內容wo
定係又要一定跟你用時間做標準先得？

淨係冇人要佢而家急住出呢一樣你已經未駁到我啦

根本唔好玩，最襟玩緊係pubg

畫面真係好靚

pubg就算啦摺一摺埋先

下
唔該你用下腦先講出來啦
一邊可以照用番舊龍舊模組
一邊要重新設計
咁叫冇直接關係
混水摸魚你都叫有一手

好明顯你無升過啦...DS1可以一支補滿。
BB升爆武，血寶石同能力值幾下斬死Boss有乜咁出奇。
只係一般人唔會特登刷迴響升到去咁高先打Boss。

個人覺得係單刷效率太高
導致遊戲偏向單機化，慢慢失去遊戲性
例如依加睇任何post, 基本上都係果一兩套高輸出裝﹑bug珠，連機既時候個個都諗住輸出，冇灑之前多樣化玩法，好似2g打雙金獅帶住新手會砌廣域幫人保命
仲有就係怪數量的確需要更新一下，依加難打既真係得兩三條，唔係個個玩家都鍾意瘋狂打同幾條龍
假如多人mode血量攻擊不變/調低血量提升
咁樣多人連機先有趣味性
有時都諗，多人又係咁耐，一個人又咁耐，仲要減小死既機會，點解唔自己打？

捉條龍返去養

跟著拎出去同其他人養的龍打

整換裝系統 整多d 任務
整多d end game content
同整龍有咩關係呀on9?

哇
咁樣講大過真係第一次見
我咪同你講左囉
咁係咪人地應該mh1都唔應該出
因為mh1對比起xx叫少野
所以要儲埋先出？
要直出xx?
大佬
人地公司來
唔一步步來一野投放大量資源落去？
人地仲要由頭設計wo
唔係似xx咁用番舊龍模組wo
上面其實駁左
你扮睇唔到
之後又話人冇駁
西利西利

冥燈定位似mh3大海龍多過似啲勁古龍

x用舊模
w重新設計
咁都up得出
到底玩過未

冥燈除左厚血之外真係無咩特別

人地岩岩出世呀嘛

有幾難，HR未解放唔代表啲經唔會儲低。
只係現時鎖住你HR唔比你升上去。
一解放就直接升上去。

仲要講緊我打完冥燈之前只係玩過弓同充能斧。略略Build過二套裝

人地講end game 內容少
你又拎返龍模組來講

大佬
時間呢？
你估一邊入精神時間屋做？
一邊正常時間？
你出來做野未
唔同project一邊有得參考
一邊要重新諗
你仲要人同時諗但又要做到有得參考個邊新諗既idea?
痴線

下面答左你
我估你以爲做mhw個邊有精神時間屋
一秒當十秒用
又要重新設計
又要做埋xx既新野

咪講左冇人叫佢急住出囉
你到而家仲未駁到呢樣

w重新諗都講得出
舊怪咪又係base on舊動作再派生

其實唔係怪少係單一問題
佢成個機制令你只會瘋狂刷歷古已經好影響END GAME體驗
裝又係黎黎去去果幾件KEY
END GAME就只有歷古刷珠
佢多D誘因令你會想打下其他野已經好唔同

隻過街老鼠又出黎發癲

mhxx 多野玩
mhw 多野睇
好似gta4 gtav嘅分別

兩隻都keep住有玩

又loop大佬
廢就唔好晒我時間啦
咁係咪mhw1都唔應該出啊
直出xx啊
喂
講左兩三次都有
你駁唔到就唔好晒我時間啦
自己睇番啦
痴9線

畫質提高左，呢樣會增加遊戲內容？
龍互打夠支撐成個遊戲內容？
呢樣本身只可以當係細節，同狩技風格作為新既核心內容完全規模唔同，
虧你仲夠膽拎D雞碎野出黎比，你唔好為拗而拗啦ON9仔

明明w係4之後就開始構思

都係
完全無動力去刷其他普通龍

但冇晒MHXX或打前啲嘢啫

又一個以為畫質提升就變出來唔洗時間做既傻仔
我夠可以反問你二名係咪就就可以支援內容啦
我覺得佢改善遊戲體驗
Why not？
仲有你呢堆野解釋唔到你點睇成我講狩技風格係重用
你咪爲拗而拗啦on9仔

瞬間移動
佢應該一完蒼藍星可以白金

好簡單
龍少 刷料易 單人模式強
無屬高攻一套裝 技能唔似之前個系統
最緊要咩呀？
Dllm件件武差唔多樣 防具又唔撚靚
點會長

多bug又唔整
Dlc又唔值
如果芒亨唔多啲怪就等收檔

玩開mh既, 所謂隻game襟玩就係多D刷刷刷?
利申: 第一次玩, 玩左100hrs齊裝無玩

MT framework仲要係capcom自己野
出黎d bugs仲衰過以前

條友玩晒架
時間線都唔同
可以點玩
一邊咁長時間累積佢扮睇唔到
一邊做既時間短
佢仲可以屌佢叫佢唔好咁早出
當你反問佢當年mhw1係咪應該都要hold住
到xx先出時
佢又扮睇唔到
之後又loop一次

我嗰陣卡HR15
清晒一至六星任先打冥燈
打完直接解放到HR29啦
打完雙爆再跳到上HR45
唔出奇

認真答你
跟本之前集集內容都唔同
每一集都有獨特既end game元素
冇話出完呢集上集就唔應該出咁樣
但係今集一爆完機就真係爆完機
end game元素極少

你所謂既重新開發 係畫質 地圖 模組
同end game內容冇乜關係
即使龍少
但係佢整多d令人爆完機都想繼續玩既要素
就唔會有人嫌短
係你on99成日拉埋龍既模組來講
跟本就算將今集堆龍擺返哂過去咁多代
就算淨係得今集咁少龍
都肯定耐玩過而家呢集

龍少係事實我都係等佢出更新
不過我手殘，覺得歷戰古龍係我極限
如果佢出個mode係歷戰古龍3倍血
唔可以回營換武補補給打
咁就可以比你地大神挑戰下極限

做乜撚野姐 我冇睇你地傾緊乜
不過我hr都係14>29>49咁跳 打完麒麟就59
唔好衝出黎柒

純粹覺得好勁想拜下

應該唔關勁唔勁事,係佢刷左好耐都未肯去打個任啫

第一句已經發覺你中文直頭唔合格，
我自己提都冇提畫面提升要花幾多開發時間，你做同我貼哂名牌，
人地反問你唔當狩技風格係內容，你就九唔搭八係度講內容重用，
你究竟識唔識答問案？
二名唔夠格做內容？MHX個陣二名就已經係成個END GAME既主要內容，
個個都開房係度刷裝同武器，
你講個D真係得啖笑，係咪日日都係對住個地圖打飛機，
跟撚住D怪睇佢地互片呀？ON9仔真係柒到老母閪都冇得捐

一邊就話END GAME短
一邊就話佢花左好多時間做地圖
咁其實短係咪已經係共識
仲嘈乜
需唔需要體諒佢短同佢係咪短應該冇咩關

扮咩認真
屌咪又係loop番個幾個屁
你所謂既重新開發 係畫質 地圖 模組
同end game內容冇乜關係?
上面咪又係駁左你又睇唔到
講到畫質 地圖 模組唔洗時間做咁
講到好似xx咁可以用番前幾代大量模組咁
之後係呢樣不平等條件下比
就叫比較
詳細上面已經講晒
你要扮睇唔到我都冇法
你自己去睇番xx之前咁多代歷時幾多
mhw開發時間又幾多
我都廢時同你講
你以為加句 認真答有咩用
睇埋你呢句
"就算將今集堆龍擺返哂過去咁多代
就算淨係得今集咁少龍
都肯定耐玩過而家呢集"
就知你一直都係spin
點擺番去以前咁多代?
人地最大改善就係畫質同地圖
你點擺去?點比?
單係比龍?將畫質地圖西走?
之後比?
既然都比唔到
你肯定乜?
鳩吹少陣啦

真，難度低同龍數量少係客觀事實
一個講玩家角度，一個講制作角度，其實兩邊都無錯

清你真係幾顛，雖然係得，但你知唔知打非歷戰任升HR係近乎MISSION IMPOSSIBLE，完一場加得7%

w構思開發係4之後已經做緊
x4g後先開始
但出到黎
w既bug有幾on9網上大把例子
畫面係靚左好多但其實有d近睇有得位咪又要一撻野咁
w的確係冇預期咁神

呢度好多人其實唔介意難度低
係介意個驚真係好快玩完

其實你都幾難溝通
人講東你講西

大海龍正正就係厚血+疲勞式狂斬弱點打法
有大攻招式但又唔足以秒殺你咁
而且又係劇情mode爆機級幻獸
好多點都似冥燈龍

反而mh3煌黑龍就似係hidden boss, 故事又唔多關佢事

w構思開發係4之後已經做緊
但佢冇得用舊有模組呢
何況
退一萬步講
xx時能參考既作品比w多成倍以上
講緊都唔只係參考
仲要可以直接用

到bug
冇得講
xx用番舊系統
自然好多bug都係前幾代消晒
冇得比

MH啲最後LASTBOSS隻隻都係咁架啦

係我講東佢講西
既然佢要同xx比
我咪同佢比囉
唔通只可以比佢講既野
其他就唔比得?
係佢自己話要比較先架

我覺得4 天迴龍最型，佢變身果下真係好有final boss feel

不過講真，最唔滿意係佢武器個樣太差
而且新龍都極唔齊全十四把
雖然以前都係有d派生係無
但今次新龍全部都整有咩問口...
可能真係太多野整整唔切
如果G補齊或者無G
直接DLC補齊咁我都收貨
起碼到最尾把把個樣都唔同
而唔係而加骨刀石刀加個野上去

睇你內容就係話資源去晒ART TEAM而忽略咗GAME DESIGN
一間公司既運作唔會係咁，尤其係老練既CAPCOM

而家講緊比內容
你就死都要拎模組來講
跟本一team人開發模組同開發遊戲內容係兩批人來架on9
唔通做撚好哂隻龍點郁點郁先可以諗整咩任務整咩武器整咩系統咩on9
唔好繼續柒啦好冇？

人地反問你唔當狩技風格係內容
等我睇番先..
狩技同風格原來係叫重用
兩句野原來一樣意思?
到底係邊個中文唔合格呢?
定係扮傻
我唔知啦

你係玩足咁多代一定唔會話w由零設計
雌火又係一下火，連續後空翻
雄火依舊玩低空
角龍動作一搞樣
仲有copy&paste既泥魚同骨鎚
武器動作一樣係由4同x演化出黎
隨行艾露2g開始一直改良緊
到底w有d咩係由零開始

笠塊皮上去就係新武器

認真,如果以mh黎講,大部份人得100個鐘貨仔既話其實係好失敗

今集因為無左集會所任
怪既數目又少 真係好快厭
打完麒麟 都無咩玩
但新系統係好玩既
等MHWG加多D舊怪啦

好多人話等更新啦 未完架
我心諗一次更新咪最多兩隻怪
打兩日咩龍玉寶玉都刷晒啦
講到好似有多兩三個HR未放出黎咁

有好多人以為整game係唔洗時間
Mhxx整好既野 唔代表可以copy and paate 落隻新game到

重點係以前冇更新都好多野下
好彩mh3唔係依家出唔係實比人屌死得十幾隻boss

打完其撚仲有歷古同蒼藍星
嚴格講仲有啲嘢玩既

唔好扮失憶啦
你洗唔洗我搵番你比較果段野出來?
你話要比較架wo
我咪同你一樣一樣比囉
得你簡既野先可以比?
人地話唔同engine冇得比
你就問反人點解而家又要刻意講到係唔同而冇得比較
依加我比時間同有冇得參考
你又要我只係比內容
玩晒wo
冇料就算啦
係咁spin on99

咁係你期望高

拿
上面果句野係你講架
點解而家又要刻意講到係唔同而冇得比較?
係囉
點解你依加又要刻意只係講比例內容呢?
畫質啊新模姐又唔比人比wo
雙重標準
玩晒

係囉w仲早話x開始整
點解出到黎咁多野比人話呢

MH3當年俾人屌到冇人玩
仲好講
但嗰時我都有砌晒想要既所有裝先完驚

己經講左
唔該你追post
模組同動作係兩樣野來

成隻MHXX俾佢地抄架啦
都抄成咁

水戰初初好地獄但又唔想停

照樓主logic，點先叫做賣得好，係咪要keep住一個禮拜500萬套，GTA都唔得啦

系列作有合理期望原來唔正常

下？
個topic講係咪熱潮退卻
都係講緊隻game內容少
咁就緊係同engine冇關啦
你仲要講到龍既模組
我一直都係講緊佢內容少
你就不停spin時間/重新製作乜乜乜/龍互片乜乜乜
而家似係你off topic 多d喎

MHX多左既野就係狩技風格，
我將你講個句野理解成狩技風格係重用有咩問題？

嗰時ONLINE係搵條友入水引佢上黎
3條友喺出面等

其實我好鐘意入水個環境
係變咗另一個GAME咁

之後集數唔用番，係一個浪費

係囉
咁多野比人話
但又係mh系列第一個破700萬出貨呢?
內容明明又少
點解呢?
一定係果六百幾萬係傻仔

係~~水戰真係好好玩

即係閱讀理解f囉
唔順氣你可以quote番你認為我講狩技風格係重用果段出來架
來啦

一直都話MHW係好GAME
只係唔耐玩

你係都拉埋其他嘢入黎講

點溝通呀CHING

對舊玩家黎講變化太細
又收起埋風格 好快已經玩到無野玩

滑波到呢......我睇黎睇去都冇人話MHW唔好玩，
大家都只係話相對過去既MH黎講冇咁襟玩啫，
唔駛起晒鋼呀？定係今次回歸PS系既機所以唔可以批評？

未出w之前p3夠係第一
你咪問下班mh fans有幾多覺得p3最好玩

姐係笑緊你根本唔了解MHX多左D乜囉醒目仔

係咩
我D HR都係飛住去
冥燈 雙爆麟 麒麟 接住去
打完麒麟
HR49 ---->HR6X

我先係要講呢句既人
之前有人話唔同engine冇得比
果條友就話點解唔比得
到我比時間製造畫面
佢又話只能比內容
到依加又變成唔耐玩
之不過呢點之前好多人都駁過
有人鐘意玩二名 有人要0傷全破 有人刷大小金
咁你比咩耐玩?
咪即係又loop番去冇得比呢點
我先係要問你地點溝通呀

小薯想問買得無印唔係預左半製成品咩？

利申：4先開始玩，經歷4同4g個差距覺得無印都係伏，之後都買g算，等緊mhwg

如果只以銷量一點黎計隻game好玩與否
咁手機game一定屌打console喇

quote未啊傻仔
又拉去mhx笑死做乜
mhx點幫到你閱讀理解啊?
番去做閱讀理解啦

咁呢隻係咪手機game啊?
比埋評分好未?
唔好咁肉酸啦

新引擎整幾年都唔出奇

MHXX只係MHX後續作，D系統一樣，點解唔講得，傻鳩都係番去對住D地圖打飛機算啦

一句講晒
quote定唔quote
quote唔到就番去做閱讀理解
唔好再講廢話
至於你講MHXX只係MHX後續作，D系統一樣，點解唔講得
冇話唔得
但再之前呢?
xx入面有幾多龍係之前出現過?
有幾多系統又係之前出現過?
只有xx出現既新野到底有幾多?

咁答到我p3係咪神作未

打哂啲龍我當爆左機
宜家我都係等有新龍先再玩

你自己只係覺得MH既新內容就係有幾多新龍加入，
連狩技風格呢個咁影響裝備同打法既要素你都唔覺得係一回事，
咁你話重用咪重用囉

以前全部arpg都係end game 開新角換職打架啦。依家換武器有咩出奇？
mhw係我第一集mh，幾鐘意我轉新武嗰時乜都唔識由頭學過又會貓車嘅感覺

大把人打完冥燈HR飛住咁上，條友自己無知鳩衝主線就覺得無可能。

睇班台狗港膠 一有GAME就係咁開兩開直播都收皮知咩事
由最初狂洗FB 唔係唱好 就直播 再唔係尻講好0好玩

好0在以前都見慣魔HUN幾撚悶
凳班特登換PS4既傻仔陰公豬

小學雞打機係咁上下
衝完就聲大大嗌隻game無貨賣
十尻幾種武器唔撚番三五七樣 都咪撚出黎獻世啦

mh3邊道有俾人屌到冇人玩

班人以為copy and paste 就得

已經去番打LOL同PUBG了

叫你quote啊
你一路講咁多做乜?
quote有幾難?
你唔好再用你閱讀理解既水平自己自話自說啦

一間GAME公司
ENGINE係由PROGRAMMING負責
ART模組等由ART AND DESIGN負責
GAMEPLAY由GAME DESIGN TEAM負責
係分工合作

而家冇人屌ENGINE同ART差，係GAMEPLAY欠啲火喉，而你就拉咗ENGINE同ART TEAM落水，咁你話啲人點同你傾

勇擋重弩＋火事場力2打超特
諗起都扯扯地

用你套logic
外行人都唔應該屌無雙8
人地都唔係copy&paste就得

本討論串內容由80後主導

又有一個以為MHW悶同差既傻星

嗰時黎講
的確係

一定有
我個時買wii黎玩mh3
大把人話怪小水戰悶，玩黎做咩

你又係一個未出來做過野既人?
最後三方面都要磨合
你估gameplay話想做
個engine就做到?
當個engine做到 班programmer就做到?
當晒上面都做到
班art一定畫得密切?
所有野都相關
冇得分開講
你係又扮pro分開講
洗唔洗分呢位a生做野鬼別快果位又廢
自暴其短啦

同fd一齊打好開心，貓車都好開心

直情係圍屌
又話太刀點撚打水戰
槍大撚晒啦之類

小弟正職工程師

所以?
你講呢句
証明左你果段野岩?
定你呢句可以証明我段野錯?
來啦

因為我其實冇理過個hr
卡係14 29係因為等fd一齊打
之後至少有六七成時間都係帶fd升 刷新裝玩新武
只有果晚on既fd都係老手 先會刷下歷戰
依家11x hr 仲有五六樣武器未玩過

你地玩得快姐，我由出game玩到依家，先29hr 仲繼續玩緊

機都廢0事買 吹?

條友咁講直頭係話成team人都為廢柴
講到capcom咁大間公司得d fresh grad做做野咁

個戇鳩仔仲以為自己好醒

明明講緊唔夠怪，所以先話轉engine所有怪要重新畫冇時間整唔切
突然變成係gameplay唔夠火候唔關programming同design team事
媽，好亂呀

你又好似上面條友玩老屈?
我邊句話成team人都為廢柴?
邊句話capcom咁大間公司得d fresh grad做做野咁?
成隻game重新設計
話困難係隻game個設計師講
你呢d廢話可以收番埋
冇意思

大把弱智西以為衝HR就叫玩過隻game
DLC又未出
個個禮拜又有更新活動都話冇野玩
今日又出左個J頭活動啦

咁事實上各部門既溝通係有
例如A TEAM話想咁B TEAM做唔做到呢類
但一般而言GAMEPLAY係獨立，佢地要諗既係成個GAME既流程
佢地係諗得唔夠仔細亦都係事實

咁你又過份咗啲

你直頭睇錯
梗係亂
係有人話唔同engine冇得比
有條友問點解唔比得
所以先一路所有野一齊比
上面quote左
自己睇

其實佢地一定有細心諗過，刷珠呢樣咁厭惡既事都做得出
我唔介意佢地抄番MH4G個發掘任，出咗100怪玩下，殺晒有紅冠之類
MH4都唔多怪架，人地一樣做到高耐玩性

但而家連呢啲目的都冇埋，完咗蒼藍星後根本0動力玩落去

班毒撚好惡架

咁咪即係指出
一條team既係影響另一條team囉
咁咪即係同我講既一樣囉
咁點會存在你所講講下龍又拉去gameplay又拉畫面當中所謂"拉"呢點?
所有野都有影響
即係冇得抄舊作模作的確會影響一條team製造難度
從而影響另一條team再成個project
何來所謂拉來拉去?

人地將end game做得多
仲點短時間出續集賺大d錢
每集加少少又唔洗用腦又唔洗用太多時間又賺到大錢
On9仔先會all in

你睇清楚我成段嘢至覆

CAPCOM其實唔係啲咁既公司
BIO7 佢索性DLC免費就知
但今次的確做咗你講呢啲

一路都係講緊gameplay唔夠
我上面都講左好多例子
換裝系統，明明今集工房都有得試著
整多個換裝系統出來已經令人想用多d時間配裝啦
自己控貓，明明成隻貓個模組都做好哂
咁呢d唔係gameplay問題又係咩問題？
同埋真係講過好多好多次
冇人要佢急住出架
而家因為engine同art做唔切就搞到gameplay要砍？
咩logic？

你既意思係咁喎
「你估gameplay話想做
個engine就做到?
當個engine做到 班programmer就做到?
當晒上面都做到
班art一定畫得密切?
所有野都相關」
呢樣又做唔到果樣又做唔到
真係好似你咁講就仆街喇咁請班友返黎做咩
亦都講左好多次MHW係用CAPCOM自家既Engine做
依家用自己既架生都整到咁
唔同用其他公司自己唔熟既Engine
仲有我從來未聽過一個設計師會話整一隻GAME好易

得4-5條古龍打太少
又少亞種裝又易砌

整唔切畫唔切
咪唔好出住囉
又要趕喺Switch隻HD冷飯前講驚死人地會爆賣咁

ps4接近最紅既game俾連登仔講到垃圾咁

根本一路都係講緊gameplay
辻本都話係正統作
咁緊係要比較今集同過去果幾集既gameplay啦
冇可能因為兩集唔同engine就唔可以比較
一路都係講緊比內容
你咪撚on9啦

薩爾達世界第一

無啦啦做咩拉埋ns

邊隻眼見到有人屌MHW係垃圾

九唔搭八

樓主老母更年期完MHW都未完啦

其實歷戰整到好似獰猛/二名咁
額外有多套裝整已經好D
打歷戰拎返黎既素材同打普通怪冇分別
係易D出靚珠同英雄石囉
冇喇

屌MH既通通都係任豚，好似係

GAME DESIGN係好大權
GAME DESIGN話我要咁咁咁，其他TEAM係要諗我要點先做到咁咁咁，推唔到
頂多延期都要做到呢樣嘢

創新嘢例如全新故事或GAME FLOW等唔係易事，但

ENDGAME CONTENT就唔係咁，係比較附加性既嘢，亦唔難PROGRAM出黎，就以MH4 MHX為例，只係SET好邊個場，怪物強度等等，MHXX為個GAME加個超特都只係做番幾套MOTION CAPTURE都唔會用佢好多時間

如果我係GAME DESIGNER我做既只會好簡單

1: 由MAX5紫變MAX 10 紫
2: 殺4紫出5紫調查任，殺5紫出6紫如此類推
3: 全部10紫清晒（5紫起需自己開任），紅冠一個
4: 10紫有超特火力

呢度在座99% 人冇人話MHW垃圾

唔洗咁麻煩啦，大家都係度互屈對方冇講過既野

上面都quote左你講果段野
你都夠膽死番來講大話
有人話engine唔同冇得比
你唔同意
話"點解而家又要刻意講到係唔同而冇得比較?"
呢句原文quote
好啦
依加由時間製作模組多方面同你比
你就話你只係講比gameplay有問題
又變成所謂急住出
呢點駁左幾次都來
你又loop多次
我問多你一次
對比起mhwxx mhw1少咁多野
係咪又hold住唔出做到mhwxx咁多先出?
上面都講左好多次
mhw一向都係集集慢慢加上去
唔係一下可以變出來
何況今次大改 時間上都冇唔到
要知道一個porject冇可能無限期做做做做到你想要
今次mhw開發都講緊4,5年
冇實際收入你估公司會一路比水你?
更加唔好講要打住重新設計個名用舊野呢d on9手法
實比人屌
你次次都扮睇唔到
至於engine同art做唔切就搞到gameplay要砍
如果你覺得有問題
我就覺得你真係未做過野

其實改左個護石系統都係耐玩度下跌既原因，以前好多時都係為左靚數值護石去刷關，依家變左刷裝飾品，但裝飾品相對隨機數值既護石真係好快就刷完

唔認同就係未做過野，屌，笑撚死

我講果段野係事實來架大佬
但我睇唔到我果段野點可以帶出我話佢地係廢係fresh grad
咩叫你既意思係咁 你讀心?

任fans又點會覺得PS4 有好野

唔係玩開就收爹 冇玩過又學人講

係呀 完左啦
不過我打算繼續玩。

你咪玩啦
有錯就認
唔好係度玩呢d手段
打和啊?
係度我就吹你唔漲
你試下出面做?

Agger，MHW係完美無缺點既，屌MHW既肯定係任豚唱衰隻game

個稻草人咁廢好心就摺埋食花生啦

做過野未？未做過野唔準評game

弱智

你條煩膠真係好撚煩，你除左JER住我睇錯你句野，
就由頭到尾都完全回避關於你對MHX/XX作出既指控既問題

MHW係好GAME
不過END GAME短
講定先

Agger

玩得MHW一定係跟風玩既多
樓上咪盲撐垃圾game啦

其實當佢全新系列第一集算係咁
之後都會更新

多數真獵人對上一隻玩都係破解版mh3

其實裝多都係刷裝
難打又係刷裝刷熟啲動作
如果大家覺得end game 刷珠好悶其實刷裝都係悶

至於龍無可否認係少
但一個地圖出幾條唔同大龍嘅組合變化又唔可以唔計
有啲人見到3、4條龍炒埋一碟就掟臭彈
其實一齊打係好好玩的

雖然mhw唔係真open world 但都可以有類似變化嘅玩法其實比起前作無咁機械耐玩好多
只係玩家無興趣喺呢啲位探索
無任務目標就自行end game 了

都講左好多次你仲要拗你係咪弱智？
一路都係講緊gameplay少
你拉埋engine同art來講根本就已經係offtopic
如果你死都要話幾組既工作效率係相輔相承
咁咪又係返返我之前一路講緊既
出唔切就唔好急住出囉
點會因為engine同art問題而要砍gameplay?
如果你話一間新公司就話可能要咁者
但係一間咁成熟有經驗既遊戲公司因為engine問題而要砍gameplay
呢個係笑話

mhp3 sor

MHW明明係MH入面開發時間最長嘅game點解好似講到係上年e3公佈之後用左半年整咁
另外MHX同MHW都係base on MH4 系統黎做點解冇得比

係你次次都講完都話我講重用
"咁你話重用咪重用囉"呢句佺啦啦又出現
你自己睇番啦

你自己不停講
依加又話我只係JER住我睇錯你句野
你係咪痴線

呢個幾好

如果新入坑
呢隻的確易入口
好多有權威GAME評(唔係求其拍條片上YOUTUBE再放Link上連登引人睇果D)
都話呢集係門檻最低既MH
結果就係老玩家少不免會嫌唔夠野玩

我又諗起當初XX出係switch
然後一班有switch但對MH零接觸既朋友走去玩
最後唔夠兩個禮拜已經冇一個有再玩

你自己一開頭話拎走D重用既野(姐係舊龍)，
MHXX就冇野淨低，喂，你心水清知道有風格同狩技，
會唔會講呢D咁沒頭沒腦既野呀？
仲有，你淨係識講MHXX有幾多新龍去界定佢有幾多新野，
你對MHXX既了解都好深入喎社會人

垃圾game都有人討論

大部分人都話好玩喎，係唔夠多怪咋喎
咁唔同engine啲怪要新做就梗係少啲啦，MH1得17隻怪添啦
依家就變成gameplay都好有問題
我既理解gameplay係包含系統玩法操控各樣
咁依家係唔夠怪定gameplay唔好呀？

點off topic
上面因果關係都講晒出來
你一句off topic就扮睇唔到
你一路話出唔切就唔好急住出
問你mhw1係咪唔應該出直出mhxx又次次都扮睇唔到
係次次都係
一間咁成熟有經驗既遊戲公司因為engine問題而要砍gameplay?
首先
唔係因為engine問題而要砍gameplay
而係engine同art
第二
我唔覺有問題
定係你覺得隻game係100%反映出製作人既最初構思?

刷裝點會悶過插珠
打其他怪既誘因大d
針對性既目標強左
如果佢混裝多變d多d風格我oa落意花時間刷唔同裝
但依家黎黎去去果幾件

仲未傾完

XX我反而係俾佢地呢班老手呃左入局，結果我玩得仲耐過佢地 而家叫番我幫佢地刷裝

1001

你做過野未？

玩左一陣都覺得有啲攰

我去到最後得番自己一個同街場清二名
撇除上面我講三分鐘熱度果幾個，
其他有經驗既朋友都係百幾二百HR就冇再玩

裝重要冇分近攻遠攻
上位同下位外觀差唔多同埋d裝個感覺太平實唔夠之前咁誇張
今集冇咩邊套係因為外型想整
之前真係套套都型到仆街唔用都會整一套黎儲下咁

我上面都講左好多例子
就算龍少
都可以有好多好既endgame content

今個星期我mhw playtime 超越咗mhxx
部mhxx 特別版都封咗塵好耐
不過就有卡比

歷古歷古雙般高

你係比人駁刑冇得駁
突然變成講左好多次endgame content姐
洗唔洗我又搵番出來

個個回覆都成千字好高汁

巴打有冇玩新果隻COM3D2

你咪搵
我由頭到尾都係講endgame content 少
係你自己不停spin去engine/art度

認真講句 以前mh系列分2條線主村要單挑，已經有一定難道，裝備要俾少少心機刷一刷；仲要個集會，條龍明顯俾主村難打動作多左血仲要長左
可惜mhw裝on99，怪7下7下2種模式冇分別，血多左？冇感覺。仲要俾個15分鐘仼，隻怪仆街2次場都未轉死Q左，主村仼有得call馬，依下大大減低體驗度

拎走D重用既野(姐係舊龍)，
MHXX就冇野淨低?
我呢句問題來架
睇下xx仲有幾多剩？
又變成我講
MHXX就冇野淨低
又邊句講
屈少陣好wo
你係咪唔屈就冇point講?

發覺你真係出到黎社會做野都仲係成個小學雞咁
你冇白紙黑字咁講就代表你冇咁既意思？
唔好咁on9啦 你都係想借d意講mhxx得重覆野姐 唔好當人睇唔到你既意圖先得架 反正你唔寫到明你都可以掉番轉話人屈你

真係冇野講
我問如果拎走上幾代
xx仲有幾多野淨低
變成我話
mhwxx拎晒上幾代野就冇野淨低
如果你唔知呢兩句野有幾大分別既話
就如我之前所講
你閱讀理解拎f
就算要講
狩技風格二名
當中所謂風格更加具爭議性
好唔好我唔講
費時又比人曲解

係連登仔先咁低汁會拎多唔多字黎嘲諷

..........
大家評理算
我白紙黑字咁講出我字面既字思
佢都可以話我係另一個意思
你閱讀理解真係拎f
仲有
你呢d叫誅心論
玩晒 痴線

下次人人講呢句
唔好當人睇唔到你既意圖先得架
就得
乜都唔洗講
話之你講乜
痴線佬真係多

熱潮完左就唔會咁多回覆啦

“仲有幾多野淨低”呢一句
跟本就已經係質疑緊一樣野係咪已經少到冇哂咁濟

佢又話你屈鳩佢啦

不如我做個總結

mhw係新玩法 試水溫 比起一開始個熱潮係少人咗
係因為對大部分玩家嚟講遊戲嘅耐玩性已經走到尾
剩低只有刷刷樂 呢個係唔能夠否認嘅事實

xx可以話係一個時代嘅結束 集十年大成 耐玩度高係正常 合理 你無可能話mhw唔夠佢耐玩就係耐玩度不足 只係偏低

其實你地可以用iphone做例子諗下 如果我每一代都扔曬依家有嘅idea同tech出嚟 咁我下一代產品可以有咩selling point?

我係覺得少
你可以唔同意
但曲解又係另一回事
冇野淨低
就算我真係話少到冇晒咁濟
都唔叫冇野淨低
大部分同全部意思你未架何
佢唔明我都冇計
反正佢屈完唔洗本
何況
佢唔同意唔緊要
但連理解都理解錯就.......

唔洗打稻草人啦
屈完一次又一次
冇野淨低同問人仲有幾多野淨低本身已經一個問題一個肯定
你仲要錯完都唔認
兩次咁多

追到一半post廢事追

我覺得d珠個機率好on9
之前無bug珠/一直以黎無用個表黎睇你想要粒珠第幾次煉金出個d人
真係好難刷到一套想要既珠
特別係rare7好似仲難出過rare8咁
大把人玩到百幾二百hr都仲係得送個一粒攻擊珠係身

武器石又係一個on9機率
打左廿幾三十粒rare8
一粒太刀武器石都無

讀心
太刀大劍我有成7,8個
但我唔玩

你都係摺埋算啦
Mhxx=以前wii,3ds成堆素材 要整mhxx都比較慳時間 製作組唔需要一邊高清化素材一邊整新內容
Mhw=要重新畫過啲動作 又要高清化舊作啲龍 又要求人整到啲內容同以前差唔多 又要求人爆機後多野玩 一次過出咁多野 係咪想PS5先出？用下你個死人腦啦

最慘係如果你個表係冇
睇個表都係無用

佢真係問過
點解唔遲d出

冇人介意遲啲出
反正剛先玩完mhxx就出係好滯肚

你咪撚on9啦
上面我都講左換裝系統同控貓
成個engine模組整撚哂出來啦
差在有冇得玩ja
仲有上面SMS都講左
歷戰任條件
呢d係改個programme就得
淨係呢幾樣野已經可以令玩家玩耐d
係佢有冇心咁整ja

重新畫過啲動作？你隻MH係2d既？

2k proam 搵隊搵快左

我覺得咁樣仲好
可以比佢回收成本做更好既作品
仲可以一路收集意見改良
正如你覺得冇mhxx前幾代收入同意見
佢可以直出mhxx?

loop多次

咪撚講到隻龍難整就少左內容就合理啦
4既貓探險隊好似猜拳咁玩
X又有得射位置
呢d小遊戲雖然係低b但你整得出來一樣都會有人玩
但係今集連玩都冇得玩呀
唔好同我講整呢d game仔要整到PS5出啦

乜你覺得mhw 係capcom度係完全由0資金開始？

其實呢
你有冇睇人講既野架
人地都話咁多野做
冇時間
你就一路話做好左架啦佢唔放渣嘛
仲有
你呢埋野你覺得好玩
我覺得垃圾wo

up d舊野出來
再屌人內容少
真係由心笑出來

你係咪理解錯
冇人話係由0開始
但一個project都有最初始資金唔係無上限
你唔係以為capcom用成間公司資金做隻game下話?

係你唔撚聽人講野
乜叫“冇時間”？
咪話撚左唔好咁急出囉
你覺得係垃圾既小遊戲
咁佢咪整個唔垃圾既小遊戲囉
而家係乜都冇喎

冇人叫你急住玩
你覺得唔夠內容就等佢出dlc 先一次過玩lo, d 毒撚真係世界級痴線.

今集mhw 系統上改善左咁多嘢, 好多細微位都方便左好多, 變得更user friendly.

唔好講d 龍靚左好多, 剩係每個場地既精細同複雜都高過之前好多, 呢d 都要用好多時間去設計同重新整過.

再加上今集係帶你去探索魔物世界, 主打生態系統, 觀察唔同魔物係唔同食物鏈既位置. 我覺得今集係好多新嘢都改變, 佢出一個試下反應都正常.

打到HR186之後賣左撚game

mh系列既特色黎

佢出得太少龍喇⋯

等佢G位同二名算啦⋯

其實又唔算熱潮過既
只係有一班人升得快/齊裝，就好似無野打咁

帶Fd推任上岸刷野
開party 都係樂趣

講咁多其實都唔係話佢內容少
而係講緊人地唔應該話佢少
出隻驚唔比人批評仲毒撚過毒撚

其實熱潮先引咁多人入坑玩mh系列
講真有幾多肯煲隻mh

今集可以擴展到好大
無留意今集係咪同前作系列係同一個時間線或世界觀
（我估應該係，劍術大師係前作角色黎）

佢淨係拉返去以前d地圖同故事背景都夠出幾個DLC
而家好多經典野都未出
轟龍 迅龍 雷狼龍 碎龍 蟹等等

希望佢出得快d 唔係keep唔到個勢

我都係，成隻game整哩三套裝搞掂。

都仲有唔少人玩
只係越黎越少上黎招人玩
貓一次都已經摺摺聲

有無人覺得mhxx片頭個短髮女女好正

我仲有入下位新手任務場打吓料
反而估唔到入新手任都見到有其他百幾hr 入場

因為你呢點係廢話來
世界圍繞你轉?
人地公司設計人都覺得ok
咪出囉
應該係佢地做錯啦
照你道理
mhw1唔應該出
應該直出mhxx
我只睇客觀數據
系列最快上700萬
mhxx呢?

個生態其實咪都係olg咁，一出完新game大把人封頂
間公司又未出新野，d人咪嫌悶
唔洗講咩玩曬全職業，整全裝備乜乜乜
普通人打曬d關，跟大隊刷到上一定hr都覺玩完左

唔係wo
佢係話
內容少 可以遲d出wo
咁其實佢可以等架

渣大鎚條囡囡？

呢代第三期團長都好正
係挨波唔正之嘛

以前隻game贏係贏在食個飯都可以拎部機出黎連線
依家就算有party有mic都做唔返當年嘅感覺

你估capcoin 開善堂咩 整隻完成度6-7成game
都夠賣到7m隻 投資多啲整好啲個回報都係差不多
不如留嚟岀mhwg再cap多次水
況且隻game又唔係差到趕客

龍少：以mhxx計有d唔公平 但mhp3g 都比mhw多 最後霸崩嵐煌幾個大boss mhw得隻冥燈 仲要係隻on99飛都唔識飛既傻龍
難度低：mhxx基上大怪鳥夜鳥級別 火龍角龍轟龍級別 古龍恐暴龍級別 黑龍級別 每階段都要整一套武器裝備黎應付先得 上位G位都係咁 mhw 下位一套上位一套就得啦 歷古刷珠 有咩必要？上位風漂裝都夠solo歷古 刷黎真係for完美主義者

今集集會區域右邊個看板娘都好正
我會想佢做我挨波多d

mhw冇得拎上手素材來用
mh3pg一樣可以拎上手素材來用
咁其實同mhxx比一樣
要比試下比mhw1?
mhw2都得

第一句就講左嫌佢內容少, 就等佢出埋dlc 先玩.
但就係唔好似怨婦咁怨佢點解咁快出 但內容咁少.
又要咁早玩 又要怨佢咁多早出, 我對上就mhp3 既, switch 既mhxx 我都有買, 但一陣就棄左, 對住d 低清畫質真係唔開胃

再者只係將個情況講返出黎, 同反駁你地論點, 冇話你唔可以批評隻game, 唔好咁痴線有人唔俾你批評先得架

咁講 mhw重點在個world
咁個world佢真做得好好
而且佢用故事黎帶你入world
對晒題 冇得好投訴
要多龍難打？玩返mhxx 二名囉
二名你幾時玩都係難到hihi

果條友真係世界級痴線
好似港孩咁世界要圍住佢轉一樣

一味講少少少
仲叫人唔好咁早出
唔依加出唔通做完一大堆野發覺玩家唔buy成隻game收檔?
但人地評分又高
出貨仲破埋系列紀錄
數據 評價都咁好
証明呢個份量 市場係buy
咁仲有咩好講?
佢就好似個怨婦咁

就係囉
所以唔明條友係度嘈乜

Switch mhxx唔叫低清啦下話
同埋mhxx公認神作 你咁早棄係浪費

你講mh2年代 下位都已經難到痴線 初期大怪鳥都屌打你 其實都唔係幾好

玩完mhw仲點玩得返以前要load既過版

btw 你知唔知第三代個阿嬋咩年紀

所以我之前都話冇得比
但見你話比咪比下
依加你叫我玩mh2玩唔到啦
果種動作生硬接受唔到

佢地咁鍾意鬥老屎忽不如講mh1，拎把骨刀打大怪鳥全身都彈刀，要打野豬砌裝

我會想玩住mhxx等mhw dlc

依加睇番mh1 覺得似web game
接受唔到

其實ps4唔同手提機，出咁多內容都冇咁多時間打
3ds想打就打，ps4要爭電視用

當年黎講畫面都唔叫好其實
如果唔係mhp2大賣 應該mhp2係最後一集

其實 world每個禮拜新活動任都有新鮮感的
佢只要將唔同o既龍組合放喺唔同場景再配合唔同條件就可以出到比起任何前作都多o既關卡
而且可以真真正係每次打法體驗都唔同

例如依家都有將爆鱗再加爆鎚放入狹小o既鬥技場
已經有別一般打龍遇到轟炸機就退避或者驅趕o既玩法

嚟緊9星o既茸菇交貨任務我都想知可以點9星法

唔知點解當年整全套迅龍裝有心機屠到絕種咁濟。訓醒打迅龍打到訓

mhxx直頭一套闇螳螂就收工

一來人地叫閣螳螂,二來閣螳螂裝只係爆機後既入門裝

閣螳螂好用得濟 但打閣螳螂好好玩

螳螂裝去到後面唔夠做

d學生太多時間玩組
做野個d還有咁多時間1日玩10幾個鍾

要特化真係要砌裝,螳螂裝護石再神都出唔晒想要既技

年代唔同喇
依家唔興重複又重複刷嘢
就算依家有幾十套靚裝叫人刷
都係會好多人屌打到熟晒無挑戰性但又逼人刷

正如以前啲 game 好鍾意收埋啲隱藏數據提升難度
但一來無意思好快就會俾人寫晒上攻略
二來結果啲人就睇攻略仲多過打 無好好享受遊戲

依家就好多都轉晒 in-game wiki
將啲數據公開放埋喺 game 入面方便玩家
導蟲就係最好o既例子
其餘仲有 魔物 派生 合成圖鑑 傷害數值黃字白字 都係咁嚟

咩叫冇得比
一樣係Monster Hunter
點解冇得比 ?
咩叫冇得拎上手素材黎整
MH3喺Wii一樣拎唔到PS2/PSP既野黎整
MH4喺3DS一樣拎唔到舊有既資源黎做
咁佢地又係咪冇得拎上手素材黎整
麒麟/鋼龍/炎王武重新設計過黎?
舊怪個樣同以前唔同左?
你要講全新
就唔應該有舊怪出現
退一步比你出舊怪
攻擊都唔應該有舊作影子
SOR佢呢樣都做唔到
雌火依然3下火2下後空翻
雄火依舊半天吊
角龍依舊火車鑽地
土砂一樣仲係兜大圈火車成日揈泥

MHW唔洗轉區畫面靚左係好呀
但唔代表佢冇退步喎
依家係你唔肯接受佢有D地方的確比舊作差
如果因為新作唔屌得
咁班友唔應該屌FIFA 18
如果因為賣得就唔屌得
咁呢個世界大把GAME都唔比得人屌

佢其實咁出法係唔錯，等一排dlc,慢慢抽乾你水

講真怪物少都可以慢慢加，個系統方便，易打材料整裝先最重要
今集係我唯一一次可以玩齊咁多武器仲要樣樣都算精通
特別係遠攻，上集試玩弓都係鳩射
今集有傷害數值同埋易瞄準，先發覺遠攻咁好玩

樣樣精通

將刷料既時間換左落去練武器果到姐

咁都要刷到料先每種武器都整到套好既裝架

話時話
鍾意打裝o既打咗孑孓未

我咪話d素材易刷所以每樣武器都好快整到裝，有好多時間玩果款武器

其實我唔明點解有人享受每次只出幾粒素材，一件裝刷十九幾次料先出到叫耐玩

有條傻仔不斷loop
叫人唔好出住
到底要幾戇鳩先講得出
破紀錄，賺大錢，評分高，
仲有咩原因唔好出住？
就係因為有條傻仔覺得可以再做好啲

如果係講緊隻三國無雙都話丫
真係笑撚死人

係M 系獵人

Mhxx我都想玩晒咁多款武器嫁
但真係頂唔順 今集算係了左一個心願

雖然我係今次MHW先正式入坑
但一件裝要刷特定素材(寶玉、銳牙)要刷起碼幾場先有(唔計歐到仆街嗰啲)
已經算係考慮過新舊玩家既決策

至少我覺得刷五、六場就夠料已經好夠皮，再多就只會煩，一味機械性刷刷刷

其實一隻game玩幾百個鐘仲想點？

一刷就唔想玩
要時數長kill time 我寧願玩倉庫番
至少關關新挑戰

螳螂夠過超g啦
同呢度d人一套juno end game咪一樣

無以前咁多龍就係退步

不論你gameplay做得幾好玩幾細緻都係退步

玩100個鐘以上都係少內容

根本唔應該推出黎賣

最大問題一班人喺m記打同一條友屋企打係唔同既

online都係咁話

幾ON9先拎破紀錄，賺大錢呢一樣野來打飛機?
之前咁多集日版/歐美版都係分開時間發售
今次係全球同步發售
仲有今集好多冇玩3DS既PS4新獵人
仲有好多有玩開3DS又有玩PS4既舊獵人
多人買就一定架啦
但係多人買同佢內容唔係成正比
咁多集MH都係一出就已經有個完整既遊戲內容
今集個個都吹到以後有好撚多update
者係而家係半製成品啦
咁點解唔係出完成品而係出半製成品?

全個post最撚on9係你呢個point

對個人黎講，耐唔耐玩係完全唔重要，最緊要係好玩
而我覺得刷既過程唔好玩，將唔好玩既過程拉長……

利申：唔阻獵人鐘意刷的權利，只係表述個人意見

我頭先一路列既例子
已經唔算係刷既系統
係有d on9仔成日spin去模組度

佢呢個point 唔係無道理
可以圍爐對打就算XR 都覺得好好玩

world 要約齊fd 真好難
就算約齊都係同圍爐差啲

不過針無兩頭利

迷失之刃 你每個point都好中！
支持你繼續喺每個mhw post努力

Mon hun 就算加dlc都唔知會加幾多隻怪，一隻兩隻都係得幾粒鐘gameplay有咩用

要傾計咪開psn party, 已經最大限度做到圍爐嘅嘢
約齊人喺各自屋企難過約去m記？

依家你約fd打機都係online見好過啦
個個都唔再係附近
邊有人會特登約埋
M記圍爐係因為細個時間多
又冇party呢d工具姐

就係咁諷刺
放學放工拉隊去打竟然難過屋企齊人

一齊到屋企就呢個等我食埋飯果個等我沖埋涼
再唔係就等我打埋呢舖
等下等下就有個話瞓無咗影

Switch都唔見人圍爐玩啦

屍套已經抄鋼龍模組

鎧玉好似以前玩fo都係咁升
利申：mhp3g後就無再玩 除左mhfo

XX我真係玩晒咁多種武器 整左好多套混裝 反而套螳螂裝好少用

仁王扣我level火撚滾即刻賣左 dlc都唔撚玩佢

我有個fd屋企2部PS4+2部電視 可以2人面聯

呢條龍都係浪費左
尋日打街場d人都可以中佢招口炮
咁撚慢都中到3貓

season pass呢樣野而家大行其道，cap水com冇咩理由會唔搞
應該仲有好多野收埋，而家隻驚咁收得以間廠性格唔會冇課金要素

歷戰溶岩魚真心煩
食水食到煩

唔可能END到,耐性差到死,用佢打超g,要好有技巧,唔可以硬碰硬,唔好話打4大天王

螳螂裝高要求護石
HR13就有神護石玩過世?

螳螂裝冇神護石根本唔及其他混裝
真係唔明點解咁多人吹奏甚至認為刷完一套=end game

如果講檸檬恐暴龍同埋蟹果套近戰校服都算
螳螂裝真係
利申解放左之後玩拔刀大劍黑塊G起手

xx我都玩到3百幾hr
我冇話過混裝唔勁
亦都有砌混裝
只不過係反駁上面話螳螂後期唔夠用
實際上用螳螂真係過到超g呀
組隊既話 Zelda裝都過到超g啦

唔係針對你既, 真係好多人解禁完就當end game無哂目的
然後聽人講螳螂好就跟風整螳螂完全唔知佢對護石要求係好高
但如果話著螳螂裝組隊過到超特既其實冇咩意思, 因為你都係靠組隊咁不如話整套出哂d保命技既過超特仲穩陣. 過到超特唔等於套裝係好, 特別係求人既情況下
同埋睇你打邊隻超特, 如果有人著螳螂打青電主就真係自求多福
螳螂裝唔係唔好, 但用得唔好既絕對係佔多數...

話打完閣螳螂=end game 都唔係真係玩過mhxx

閣螳螂只係主線end game咋

真正開始係後面

邊撚個話閣螳螂之後得返刷裝

古龍又都未見齊

二名又未打哂超特

而家mhw咪就係咁囉 無哂後續 等佢出G位算啦 佢唔出亞種或者開多D難既怪 都係得返刷刷刷

有挑戰性既咪歷戰奇能

一路都係嫌佢短
但就有人拎埋其他野黎講

SUPER

好少人用長槍

老實講d人都係玩回憶姐
要玩高質game大把高質過佢

其實單係成個地圖重新設計仲要大量細節

設計魔物仲要因應番地圖生態同埋食物鏈

就算唔同組設計魔物同地圖都要定時開會討論下D生態點配合啦

舊魔物要重新畫過塊皮,之後又要配合番舊有設定同新既生態

都仲未講新怪要全部從零開始設計,

佢地全部又要分別同地圖有互動,某部份怪又要有互動去呈現個生態感

你班友就係到淨係話唔夠XX內容多,

咁我想問下以前除左睇生態片之外會唔會係遊玩過程當中睇到堆怪既日常先?

講到好似撳個掣就咁換塊皮換過個ENGINE咁簡單

由頭到尾今集要呈現既野已經唔單只屠龍咁簡單啦

加新龍又要配合番個生態系統同設定,

真係當C記班員工係神仙咩

不過武器設計大失敗係真既

單刷得訓練場蒼火先叫難打

唔中意咪移民囉
政府都有佢既難處要體諒公務員

即係依家出左隻GAME有缺點就唔屌得
OK

隻game公認係出色

你敢唔敢話呢個政府係呀？

咪取巧啦

唔係話唔屌得 你話同mh3,4比少怪咁的確係

但同mhxx隻大雜燴比唔係咁公平囉

拎3同4比咪又係話人地有舊素材唔比得
點解同系列主線作都唔比得先
我拎貓村/MH Story黎比就真係唔公平喇
你咁講無雙8都唔應該拎黎同舊作比
FIFA18點差都唔應該拎佢同16/17比
DS3都唔應該拎黎同DS1/2比

呢度好似係連少怪都唔講得架喎

遲啲出只會同樣地破紀錄，賺大錢，評分高

好多人都錯晒focus,搵xx既難度黎同w比，大佬呀，一隻有g位仲要有新加既二名怪

一隻就咁得上位怪（歷戰我唔計佢係新野，只係痛少少既上位怪，都係一樣咁易），同埋今集明係想引多d新人入坑同打外國市場，易係好正常，mhx都唔係話特別難啦

反而應該話佢係end game content太少，寧願晒時間整到個地圖複雜d都唔整返多d龍先，搞到刷黎刷去都係嗰幾條歷古，未出dlc大部分人都變hea玩甚至棄

佢整多幾多款龍都好 歷戰個設計唔改 你都係因為想要珠同英雄石而只會想刷個幾隻古龍

好啦順下你意拎4同W比

4:
引入地圖高低差
騎怪
2款新武器
舊武器新動作
舊怪有新招
有新怪仲有新品種
有D地型會隨戰鬥比隻怪破壞
單機故事就係講你同封面怪黑蝕同天迴既恩怨
爆機後依然有公會任比你打多D裝等你配裝有更多變化
公會任越高lv.難度都越高
拎護石鍊金

W
畫面進化
無縫地圖
舊武器新動作
舊怪有新招
有新怪但冇新品種
有D地型會隨戰鬥比隻怪破壞+活用地型可以令隻怪受傷
單機故事就係講一隻唔係封面怪既熔山龍, 封面怪既滅盡喺故事上幾乎可以話同你係0交流, 想搵多D玩家同滅盡喺故事CG交手既片都冇
爆機後歷戰怪冇新裝比你打,無論打幾多次難度都一樣
裝飾品同護石身份對調
裝備數量少結果點混都係某幾件裝
拎裝飾品鍊金
承襲自MH4既地圖高低差,騎怪

求其都UP到出黎
所以W比4多左既其實有幾多?
洗唔洗拎埋3比?

X時打10lv. 二名都唔可以話易

但W真係冇隻覺得難

Word既其中個大特點就係呈現個生態

製作人自己講話整左地圖 先再諗怪物去配合環境

你又唔講下？

一味無限放大你覺得既缺點

事實係公認mhw比mh4都出色

自己搵review睇

利申：mh4都係佳作

基本上我講既同你提呢樣係無關

我個著眼位唔係重唔重複刷，講重複刷你覺得xx既護石獵人又好好玩咩，刷唔刷歷古本身唔係重點，重點係除左刷歷古之外已經無其他end game content先係重點，xx除左做護石獵人都仲有一堆二名怪打，呢點係w做唔到，所以多左怪點會無野玩，而家連最基本既裝同武都太快整完，因為d龍太少，刷珠同英雄石呢種模式悶唔悶就另一問題

因為日日打20個鐘頭個班友已經打爆咗

得返我呢d每日放工最多打兩個任嘅係到逐步逐步玩

所以都講左，一來今集要吸新人係要簡單d，二來真係得上位未有g位嗰d,x嗰時d二名基本上已經係g位既難度黎，係得呢集係咁，以往mh2/3/4又好難咩，咪又係易到飛起

所以先話用難度黎話mhw爛係無意思，好多人搵左g位難度既集數黎同佢比，反而係龍少end game content少呢個問題大d,到呢個年代仲咁少龍，mh3少龍極起碼新龍佔既比例都係大多數，w新龍一半都唔知有無

今集有好多龍你唔主動打佢
佢唔會主動襲擊你
問心
你有幾可係見到隻怪之後係慢慢跟住佢
欣賞佢個生態
enjoy個地圖環境？
唔好多丫
100個鐘入面你有冇試過有10個鐘係咁樣做？
你肯唔肯咁做先？
你咪又係一見到隻龍就主動打9佢開佢拖？

一係你就叫d已經覺得冇野玩/準備棄驚既人
覺得冇野玩咪跟住隻龍享受下風景囉
可以玩跟蹤跟到大更新呀
棄乜驚者？

一隻主打動作game加入其他元素唔係唔得
但係因為加入左新元素而削減左原本可以玩既元素
咪就係有問題
你見到既係評價高 係讚佢有新元素
呢個我認同
但係你都要睇埋有咩負評先得架

呢個就好同意，新元素老實講無乜負評

大部份人插呢隻game都係因為加左呢d新元素而導致內容得咁少

主要係end game content少
龍既話如果歷戰怪係改變左肉質/速度
成件事已經好唔同

作為一個唔係系列fans既人,我係樂見佢終於可以跟上時代,做返好D畫面、無縫地圖呢類改進既,但玩落真係覺得game content可以有好多改善空間,睇下佢會出DLC定出MHWG去改善呢D野囉

以我第一次玩mh 嚟講
而家HR45, play time 60個鐘左右
雖然未歷古
但玩到呢刻, 一般非 hardcore fans呢講, 講真玩係幾好玩, 但難度太低
除咗一開始唔熟個系統覺得有少少難之外
(玩到hr13 先知可以食飯同秘藥加體同耐)
真心冇幾多條龍會覺得難打到掉掣

不過同frd 玩都係好玩嘅, 同埋玩到黎期
刷唔緊要, 但刷極都係嗰幾條龍悶, 冇咩誘因叫人打其他龍
(浮空龍只係打左三幾次 )

希望快啲出dlc 啦

行申主線全solo

所以咪話新入坑唔會覺得有問題
我係以一個系列fans角度睇件事
一樣野有好同時都會有壞
你睇外國game評再高分既作品都會有pros & cons
依家喺度講佢有咩不足
跟手就走入黎洗地

咁你有你講啫,有人阻你咩,有人鍾意隻game撐下佢我又唔覺得有問題喎,唔好下下講咩洗地啦,你地班XX玩家一人一句係咪洗地先

有冇人可以講解下調低難度同吸引新手既關係?

正常黎講，吸引新手只需要令隻Game由淺入深
而唔係Cut咗隻game最高難度

可能有人會話：「咁會令新手覺得連爆機都好難, 唔岩自己玩。」
但MHW的一步「爆機」的門檻只係冥燈龍，仲可以call馬一齊玩

唔明點解冇咗g位、二名會令隻game吸引新手

依家就係有人唔比人拎舊作同新作比唔
喎
冇追post?

冇人諗過個post會就黎1001

點唔俾,塞住你把口咩

成個POST咁多廢話,開埋part 2都仲得啦

賊龍我一定係咁打
靜雞雞等佢出1區之後著跌錢衫係咁打
打幾多個鐘唔知，總之一冇錢/要試武器一定搵佢

其實都係，冥燈之前set得比較易，之後難度上升
咁樣新手可以爆到機，睇得晒個故事
又可以滿足老手挑戰難度，繼續有目標追

唔係g唔g位問題
係系統上改變
硬直少左
道具合成簡化
部份素材採集隨手執就等
怪既血量低左
新手咪易d上手

現實方面
今次全球同步發售
喺歐美舖天蓋地賣廣告
重返ps平台
呢d都係令銷量有所增加既因素

其實mhx mh4 都好難
Mh4有戰神黑狼鳥
MHX 有二名8 呢啲痴線任，仲有10 同樣要同時打2隻二名

難度的確整體上調低左，咁新手咪易d入手有成功感

至於g位呢，你有玩開都知會下一集/dlc先出比你，所以基本上佢係無專登cut最高難度，而係整體難度都低左

二名就忘記佢啦，呢樣係非正傳既mhxx先有既野，不如話點解無晒d style同狩技，呢d講黎都係無乜意思既野

幾時開始xx變左做非正傳

style咪合一變成今次d動作
狩技咪變左煙筒同裝衣

其實黑蝕龍係咁多集MH入邊最型，
睇住自己D血一路扣一路打，真係好刺激。

條片ＭHFZ

唉....我係問緊，點解調低整體難度，會令新人易入手有成功感，內裡有乜野關係？
易入手：係講緊Start Game既難度要易，而唔係End Game既難度要易
成功感：由淺入深，前期有屠龍爽快既成功感，後期有征服困難的滿足感
所以你所講「調低整體難度，會令新人易入手有成功感」係Invalid

任記=非正傳
索系出嘅先係

呢個同d人話mhw算唔算正傳一樣，係我角度x同xx都係試驗作成份，淨係狩技呢樣野已經有得講

你搞錯左一樣野，唔係佢end game難度專登set低，而係根本佢就未整難既野落去

你比較返其他集數，mhw係整體易d,end game既難度唔係話其他集數會難到飛起嗰種，只係整體難度都比mhw難d咁解

Mhw制作人開聲話明係正傳

我只係針對「調低整體難度，會令新人易入手有成功感」依一句
上面已經講咗依一句唔成立既原因，因為兩者冇必然關係

MHW難咗易咗我個人係唔Care
我只係覺得上面句野唔岩，想問題其他人覺得岩唔岩

咁你答我整體難度易左，係咪start game難度都易左令新人易入手d?

你不斷focus end game難度唔應該都易，我咪答左你，唔係佢特登整易end game 難度，而係個難度曲線從來都係咁上

係g位/二名以上嗰d怪難度先會突然爆升，而mhw基本上就唔會有呢d野住，咁想問點樣start game易而end game好難呢？太唔了解capcom性格

易上手好正常
但因為咁而有成功感呢樣我唔同意

“根本未整難既野落去”
呢樣咪就係我一路屌緊既野囉
4(唔係4G) 有狂龍怪
有公會任 愈高lv就攻擊力愈高 什至會追加新動作
X(唔係XX) 有獰猛怪 除左攻擊力高外佢速度肉質都唔同
二名怪 就算你講到佢幾不堪都好 但係都有比原先既怪多左好多新招
黑炎又有閃光抗性 打法已經好唔同

呢d全部都係爆機以後先接觸到既事
點解今集歷戰就咁推高攻擊力就算？
然後你就話係未推出難既野？
你肯定佢會出？

人地都未玩過4同X

又諗起有人話2名只係加攻加血

再補充返，由頭到尾我都係話mhw end game content唔夠既，不過我覺得d xx撚成日拎難度黎踩w真係無意思咁解

Mh3又好難咩，當年咪又係玩得好開心，不過同mhw類似又係內容少，不過少極d新龍都多過mhw咁解，嗰時黎睇既話

無記錯電龍招光劍好似二名先有?

大把嘢二名先有
好似黑炎王要爆翼先閃到
青電主要爆頭先閃到咁樣

MH3怪物登場數17，新怪14，
MHW怪物登場數30，新怪18，
想問個時黎睇既話姐係點睇

唔講XX講X囉
咪又係一樣

你搞清楚先，我無踩過xx d二名怪，反而我覺得呢樣係xx最好既野，但狩技同style就差囉我角度黎睇

我由頭到尾既觀點就係，你用xx內容豐富過w呢點我無反對，但講難度上xx難過w幾多而好玩幾多就無乜意思

從來覺得w應屌既都係佢content少，而唔係難度低，就係咁簡單

Start game易令新手容易體驗到屠龍既快樂
End game易係會令到隻game更易上手，但令隻Game少咗滿足感
要記住, 新手終有一日都會變老手, 而且MH系列本身就有一堆老手
佢地點會甘心留響「易既階段」?

撇開MH去講，「調低整體難度，會令新人易入手有成功感」，依句真係講得通?
你只需要回應依樣，而唔係不同spin唔同話題
「以前難度曲線係咁，而家都係要係咁」、「Capcom係為咗留下一隻/dlccap水」

想知風格同狩技差喺邊
風格令同一種武器有多過一種玩法
某風格配某武器又可能會令嗰種武器變到好受歡迎
有人話狩技唔真實?
咁W嘅裝衣又叫乜
而且MHW都唔多唔少有參考風格同狩技

舖天蓋地嘅黑

MHW 暫時未有一隻有呢種氣場

所謂end game content
除左係有唔同系統外
遊戲難度都係其中一個因素來架
以二名為例
隻怪難度高左
你個team build (一控三攻/四攻/一奶媽三攻)
成個戰況已經好唔同
咁樣你先會更加去諗自己應該要做咩位置/
點樣鑽研用咩武去玩
就算拎齊章拎齊石都會想繼續挑戰隻怪
但係今集難度低左
用咩武用咩打法都得
有冇控場都冇所謂
變相你好快就會打到悶

「調低整體難度，會令新人易入手有成功感」，由頭到尾都用唔同野答你呢句，你反而講到新手會變老手會嫌太易無挑戰

我由頭到尾嗰句野都係講'新手易入手d'
易左係咪新手易入手d?易入手d過到咪有成功感

你就spin去新手總有一日變老手，屌你咁你變左老手就同我講呢句野無關啦，我由頭到尾都唔係討論緊你end game難度幾難要有幾多挑戰性問題

補充
調低整體難度 = 調低初期難度+ 調低中期難度 + 調低後期難度
調低初期難度：令新人易入手，快d體驗屠龍既爽快
調低後期難度：令新人更易爆機，但體驗唔到克服困難既成功感

所以依一句「調低整體難度，會令新人易入手有成功感」先顯得咁有問題
依一句應該分成「調低初期難度，令新人易入手。」
「後期難度不變，令新老手都可以通過困難獲得成功感」
然後你想加難度曲線去正當化依件事，但其實只係為緊capcom去辯護
而唔係從「令到隻game更好玩既想法出發」

易入手d過到咪有成功感
你依句已經唔係人人apply到啦

你地討論咁耐，有冇考慮過capcom係點樣計畫去營銷呢隻game
我覺得capcom唔當佢係一隻大家舊時玩既嗰類芒亨咁sale，佢應該係想拖長黎做，突登唔一次過推哂，似online game既形式咁不斷更新不斷新patch 我唔知呢啲叫咩類型既game啦，係我腦入面既概念online game就係類似咁
換而言之，呢隻game仲係起步點，你話佢出得小，好快打完，因為你認為佢係以傳統形式銷售既game，即係隻碟係咁多就咁多，之後既update就係之後既事

前面我都講左，風格狩技好壞參半，我無否認你講風格多左變化，而我就會睇到，d風格既唔平衡同堆佢因為風格既特性而cut左某d招令到把武本身d招流暢度唔夠

舉個例，空戰盾斧無左d連招呀儲力斬咁，其他武器都有呢d情況，當然係平衡問題我明一定要有取捨，但某d武器某d風格過勁都係令到其他野少人用

正如mhw前期斬裂彈同長期不動衣裝on9一樣，我都有野唔鍾意，狩技就唔係覺得佢誇張，而係好多廢技，真係實用既唔係咁多，所以我唔鍾意

無意同你battle,亦唔想回應d咩無玩過4同x既野

不如咁講
如果難度系數係1-10 1最易
以前mh 一集(唔係G位)
個range可能係4-7
G位就4-9

今集你話要新手易入口
ok
我當佢係2
咁點解今集個range係2-5？
點解唔可以2-7？
定係你覺得6-7會係dlc 未出？
而家變2-5
咪就係屌緊呢樣野囉
新手玩到咁上下 變成有經驗
佢玩到5 會有成功感 佢玩到7 都可以有成功感架
但係為左新手加入2-3 而減6-7跟本就講唔通

你肯定tri算易？

同埋我諗到點解我地既諗法有差異
「調低整體難度，會令新人易入手有成功感」
你係想講，「因為調低整體難度，所以新人易入手有成功感」
而係我由開發者既角度去諗
情境
開發者Ａ：「我地要令到隻game新手都易上手又玩得開心。」
開發者Ｂ：「咁不如調低整體難度？」
開發者Ｃ：「咁Ｄ老玩家咪會覺得好易玩？」
開發者Ａ：「咁不如剩係調低初期難度。」
所以我既理解係「因為想新人易入手有成功感，所以調低整體難度」
但我認為依一句係Invalid，正確既講法係
「因為想新人易入手有成功感，所以調低初期難度」

一隻online game 會不停update
係要佢本身既內容就足夠你keep住玩玩唔停
你唔會玩RO玩到冇野好玩走去轉玩瑪奇
跟住等RO更新後再轉玩RO家嘛

你咁講都無意思，我夠可以話d人鍾意end game玩速刷，隻怪愈易愈好啦

講到明新手，基本成功感唔係過到同爆機仲想點，下下都用老手/會變老手黎講，咁一定愈難愈好既

同埋總係有d老屎忽話以前d難度幾有挑戰，你用自己以前新手角度去睇就緊係有挑戰啦，而家老手玩返咪又係一樣咁易，只係w出得再簡單d啫，佢最錯咪奶唔得返d老屎忽鍾意既難度囉好似你地咁睇既話

補充
以前所謂傳統mh
3ds果幾集其實都係有dlc
有新任新怪
但講緊佢出個timing係你本身果隻都未玩哂就已經keep住出
唔似得而家個個都話玩到冇野好玩都未出恐暴

定係你覺得6-7會係dlc 未出？<係又有咩咁出奇，定係你認為集集普通同g位個難度差距無咩分別，你都識講，以往4-7，咁今集整體係易左，2-5又有咩邏輯上既問題

個個都未卜先知，mhw就算遲下出g位或者dlc都一定唔會難左，佢而家唔直出埋個難度就係原罪

依家咪就係話緊佢做咩整體易左囉

唔係人人apply到，所以你果句「調低整體難度，會令新人易入手有成功感」
咪唔係人人都覺得岩......就係咁簡單

我可以好肯定話 mh3 係難過mh4

MH3剩係適應水戰已花左唔少時間，屌你條海綿龍入左水咁撚勁既，
明明之前係沙包黎 (我係玩左MHP3 先玩MH3)

反而MH4 因為有騎乘，所以相對易左好多

不如你舉下有咩game做到你所講既野，前期易，後期難，衰d講句以往既mh都做唔到咁既野啦，調整難度一向都係動作game最難既野，mhxx又有幾多新手可以由頭玩到單挑速刷超特，咪又係玩開既老手做到多，咁咪難吸新人囉，定係你覺得xx個難度仲吸引到新人多過w?

我認同呢個係佢失誤，亦好失望
但佢依家個情況我諗唔係冇料出，係有料又唔出

其實我好討厭呢種「營運」手法，好似龍珠異戰咁，佢而家仍然KEEP住有「更新」，
但我唔會因為咁而開返隻GAME黎玩，反而一早就賣左Game了

同你相反，海戰覺得好簡單，反而4有工會任難好多

你話係咪係囉，你無限引申埋新手變老手都適用我嗰句咁我一定錯既

一係你同我對新手既定義都唔同，咁就更加無野可以再講

咁就係分別在於龍珠隻game既類型同玩法吸引唔到你玩落去。我相信以芒亨呢個招牌係可以維持到呢個手法
同埋我覺得龍珠呢啲game既客源都係佢本身既動漫fans為主，而唔係gamer，所以都幾難維持到呢個營運手法

仲刷緊珠

而家就係好多玩家覺得MHW後期難度缺乏
佢地只係想要G位，加龍，條龍加血加攻，加moveset
佢地只係想要1 d以前做過既野，點會做唔到姐…

隻game難就會難吸新人？
你係玩家，你會唔會因為「一隻game既非主線好難，而唔玩一隻game」
只要唔好好似Dark Souls咁用難度做標榜，又點會因為難度嚇到人

老實講會有幾多個所謂老手勁人?
魔物獵人對好多普通老手黎講
最大既樂趣就係約埋班FD一齊開開心心屠龍唔駛話要極難
今集MHW 已經做得好好

一隻有野心既遊戲，會同時滿足唔同既客群
鍾意戰鬥，有
鍾意難度，有
鍾意刷裝，有
鍾意共鬥，有
鍾意研究砌裝，有
佢就係滿足唔到故事撚
同埋個eyeball真係好唔順眼

見到有人話易先吸引到人玩
屌，你諗下dark souls 3如果變到無雙咁會點

MH3雖然有水戰但勁既只係得海龍個水戰玩極有限
但mh4始終有公會任lv100點都難d, 無記錯佢100都已經係xx既超特只係血冇咁多
騎乘影響難度係可圈可點, 如果solo你騎佢兩次左右都唔會對你有好大幫助, 難度始終係高
但如果團戰既, 最出名就係麻棍, 通常就 騎 > 麻 > 槌手暈 > 騎 > 麻 > 暈 > 完 ,咁打法真係無咩難度
所以我睇mh既難度都係以solo作標準既, 4應該都係難d
利伸冇玩過mh3只玩過3g唔熟tri

其實係比較快進入END GAME階段
好多人衝完主線，打個十幾場就雙爆，打危險1既歷戰又入奇撚
就算係返緊工既人，都係2,3日就搞掂，何況佢之前係新年假之前出？
打完奇撚就已經係刷珠地獄，直到hr100送多個任俾你，但成個過程，如果你唔玩其他野，根本就好單一。
當然你可以揀唔刷珠唔砌END GAME 裝，但其他捉小動物etc既野都玩唔到幾耐。

我覺得咁快賣到6百萬已經好成功啦，係會買既一早買/訂。

長槍有得擋好簡單, 其他武器就好難(特別係短武雙刀好難捉距離感
所以都唔知應該話海戰難定簡單
但佢武器平衡做得差就真 (其實係因為個海戰既本質令到佢差

如果1貓就game over會好玩好多
利申：第一次玩mh系列

緊係一死就要重新開隻角

你一貓當自己輸咪得囉

根本遊玩時間短係mhw目前最大缺點

老實講 你淨係衝主線 唔計刷裝 根本好快end到去冥燈龍

之後你得返歷戰奇能叫有得挑戰

對比起前作 主線end完重需要升hr解古龍

起碼有個目標比人去升hr同刷下石刷下裝

而家mhw係主線完咗 得返一堆d怪痛d既任務 無咗目標

新系統新設定係好玩 當你係同一地圖漫無目的咁探索 就點都會悶嫁啦

其實都用得同一個世界觀 點解唔出齊古龍

崩龍 霸龍 祖龍 黑龍果d神話級別

起碼班獵人會有目標去挑機

作為第一玩mon hunt 黎講，蠻顎 --＞ 盡滅--＞ 歷戰奇撚，難度已經足夠，歷奇我諗好多人仲未過到。

W有得游一陣水
其實我想佢之後可以加返水戰
最主要原因係想班魚龍種水龍種可以威下

個故事設定係新大陸
d舊古龍應該係未移民
不過睇早期張流出list仲有炎妃同煌黑
可以期待一下

真係玩同跟風玩
愈係吹奏得利害嘅，後者就愈多，咁咪好似走得好多人

鋼龍 炎王 都係到啦

唔好比我睇死佢想係DLC到慢慢放

不過熱潮退緊就真既

同意，我覺得mhw當然唔係做得差既遊戲，但以佢破紀錄既銷量兼「全民mon hun」話題性既標準黎計，內容真係少左d，主線短、end game content 都只係repeat返之前既怪，另外，刷素材真係好撚枯燥乏味。

新既古龍唔得既

咁佢唔係就唔係，好難呃自己「唔小心死一次就要再打過，依家好緊張刺激」

得呀 但而家有無？

你有新古龍去挑戰 去解 無問題呀

但而家就係完咗主線乜柒到無就完咗 得返痛d既怪同奇撚

新又無 舊又無 班友咪無以為繼囉

上面大把留言又話唔鐘意刷刷刷

咁主線完咗 過埋奇撚就封game了

有炎王冇炎妃唔合理
同埋呢代有亞種
所以有冰幻獸 絕對合理
早期嗰張list可信度大好多

不過煌黑有所保留 因為呢隻古龍不嬲有自己嘅場

對比翻幻獸、炎王、鋼龍呢啲 係冇特定嘅場地

煌黑鐘意係火山活動 好似係因為配偶問題

開個火山圖就合理化佢出現啦

古龍係帶來災難既龍

新世界都會容納到佢地

龍結晶咪係

龍結晶點算叫火山圖

龍結晶都唔算火山？

好多代都有炎王冇炎妃架啦有咩出奇, 但張list話有就9成半都有
煌黑整個專屬場/ 用冥燈個場都唔出奇

waiting dlc

老實講 真係唔算

佢似地底有熔岩多d

龍結晶之地個主題當然係龍結晶啦

所以佢而家遊戲時間好短真係最大缺點黎

mhw又好 mh前作又好

龍先係主角呀

即使你整到個環境好似真既生態都好

呢d只係帶黎新鮮感

我相信你打到中段至後期 開始對個生態系統無咗新鮮感

所以 龍先係重點

而家放哂d龍去dlc cap水cap到傻

個個係到等dlc就知隻game有幾短
我都係日日刷住石等
都唔知係咪同索尼有交易
之前幾集好多簡單野
依家呢隻都係無
定係純粹想出落dlc呃你錢
依家連幻化都無
你出個jj頭整完都好難著出黎實戰

個生態系統係做得好
不過個森林好撚柒煩
行到燥

太易玩加上內容少
歷古都唔難打
所以好快玩完

係咪諗住傾到出青瓜?

龍免費thx

出咩都好打幾場咪又係打完棄
跟本同螳螂裝整完棄GAME一樣
只係XX冇人耐唔耐就開POST

d龍轉區太快特別係d飛龍
辛辛苦苦去到隻龍又飛走, 一飛又飛到唔知邊度
係而家記熟左d怪spawn係邊區一開始就去岩個出發點就易搵
但如果係中途搵怪就好慘特別係雄火一家同樹林map

佢想走就閃佢吧

其實唔太算係,3系(神域)同X系(溶岩島)唔同場,所以直接放佢落冥燈龍個場咪得

X煌黑淪落到要同人share個公廁場

歷戰應該要難啲

歷戰應該set做1/2貓車就輸
有d五貓車先輸真係好

煌黑唔係多數都要係火山場咩?

今集就係唔想你記咁多呢啲嘢
走可以閃停打停 又有導蟲跟
前作反而真係要背出沒點

3g個場係專打煌黑 x再出嗰時喺熔岩島 乜怪都入得

整完校服都未打完超特呀大佬

今集記出生點會搵得快d, 例如一開始火龍就響17區camp一出門口就見到 (其實都唔洗特登記
但如果係miss左一開始個出生點中途搵就會搵到死死下特別係火龍一家
辛辛苦苦跟住隻導蟲去到就又飛到地圖另一個角落又重新行過
相信打芒亨玩家係鐘意個打怪過程而唔係跟住隻導蟲行地圖欣賞下d花花草草吧
但除左火龍一家同爆鱗其他怪都唔會話搵到好反感既因為大部分怪移動既區域都係鄰近而唔係好似佢地咁跨區域移動

咁煌黑本身係多屬性又唔係冇左火就唔得既, 只係神域既設計係用溶岩姐
就等於祖龍都唔一定係塔頂4g都飛左黎修雷德城
煌黑掉佢去冥燈個場都match既, 話係古龍力量既集中地

其實mh3平衡得好好
怪嘅血量冇失衡，冇得輕易solo
弩類武器又冇失衡，唔會做到主力屈機武器
四條友真係要有分工先打得好
唔似得而家mhw咁四條友鳩斬完場就ok

仲有好多優點，好似可以中陷狀態唔會重疊，但又不失難度(明明係德政後來gapcom又改走 )
再者啲怪嘅動作嘅流暢度、判定都係由呢集開始build up出嚟
甚至去到而家mhw都仲有mh3嘅影子
想當年玩完mh3再玩mhfo真係唔慣到爆
啲龍好似偷格咁撚樣，又多on9判定

mh3最起碼冇solo mode
mhw最失敗係呢樣嘢，搞到隻game唔似online game
都仲未計mhw個2.6血量都唔係mh3 online play嗰一回事
以前真係有合作打嘅意義，而家...

我諗你係特別指古代林
本身啲路迂迴曲折
加上有幾個位爬幾層樓高先上到去
由上層跌咗落下層行返上去都行死

但呢個係地形問題
條龍夠研究一入場已經見到喺邊
可以望地圖又可以飛營區又可set target

我入人場都係求其揀營區
入到去開地圖再飛
打到中途閃唔切俾條龍飛走咗都係打開地圖睇
因為佢會喺上空盤旋一下先再飛目的地
比起立即跟導蟲跑我會等佢差不之落腳先飛去最近營區
飛到去再跟導蟲行時間應該充裕的

相比起前作
今集已經有相當多輔肋助叫唔駛記出沒點
只係當然你記點都會快啲

要改善地方反而係不情願地進入戰鬥狀態就無咗導蟲頗為不便

如果係進入左戰鬥狀態之後比佢飛走再開map飛camp去跟導蟲行係夠時間響佢再轉區之前搵到佢既
但我指果個情況係未同隻怪(如火龍)打之前用導蟲搵佢, 行左一輪之後搵到佢但就咁岩佢夠時間轉區又飛走咁就會出現左追兩次既情況
所以先會話希望佢轉區時間隔耐d小d機會令玩家追到去咁岩又轉區又再追過
再加上某d飛龍種周街飛一飛就十幾秒又要等佢停又要轉camp
其他唔識飛既就好好多因為果d純粹用腳行跟住佢走得好快追到
但對比前作搵怪跑圖的確係好左, 一黎夠研究就有地圖自動marker唔洗盲宗宗搵, 二黎多camp可以飛去鄰近位置減少跑圖時間
古代林個map真係好西真係要開導蟲搵路, 成日比佢個地圖fake左個區眼睇就係隔離點知連住既果條路就通左去第二度
進入戰鬥狀態就無咗導蟲同無得飛camp最煩既來源就係d細怪, 改左遇到細怪唔會戰鬥狀態就岩

古代林我真係end game 之後甚少去

真係可免則免
成日睇地圖隻怪離你好近
但行落先發覺要爬山 繞路
實際路程係離你好遠

但其實個環境設計好好